買電視機 / 換電視機 集中討論區 (32)

如果睇完下面嘅spec簡介, 認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼，可上Rtings睇睇，如要比較可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

因為大部份Dolby Vision既Source都會用自己既方法提供埋HDR10版本（比如Blu-ray同埋主流既串流平台），而且目前consumer market 都冇真正12bit既tv，再加上dynamic meta data都唔會真正解決到唔夠光／黑位既問題。

所以總括黎講，只要support到hdr10，電視/MON既能力仲重要過。Dolby Vision=HDR10+Dolby Metadata, 所以Dolby Vision係向下兼容HDR10

IPS(上) VS VA(下) 播片

IPS PANEL 黑畫面:

VA PANEL 黑畫面:

OLED 黑畫面:

IPS PANEL 可視角:

VA PANEL 可視角:

OLED PANEL 可視角:

43" 4K LCD TV
LG 43UN7400PCA
$3880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43TU7000
$3999
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8000
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8500
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 43UN8100PCA
$4680
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 43NANO79CNF
$5580
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Sony KD-43X8500H
$6480
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

49"-50" 4K LCD TV
LG 49UN7100PCA
$4580
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

LG 49UN7400PCA
$4630
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器
7. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
8. 最高支援4K60

LG 50UN8100PCA
$5280
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000
$5580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-49X8000H
$6260
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-49HX900H
$6850
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 50Q60T
$6980
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-49X8500H
$7580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ 影像處理器

LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 49Q80T
$8580
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 由此PANEL限制最高支援4K60
8. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-49X9500H
$9750
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU7000
$5680
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7400PCA
$5790
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8000
$6190
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7100PCA
$6280
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

LG 55UN8100PCA
$6980
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8500
$7380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q60T
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR

LG 55NANO79CNF
$8480
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-55X8000H
$8800
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

LG 55NANO86CNA
$10270
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 55Q70T
$10400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T
$11200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY

Sony KD-55X9000H
$10990
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-55X9500H
$14450
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos
11. 有one connect box
12. 支援Q-SYMPHONY

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60

LG 65UN8100PCA
$12680
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-65X8000H
$12950
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器
7. 最高支援4K60

Panasonic TH-65HX800H
$13600
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 65Q60T
$13700
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

LG 65NANO86CNA
$15800
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 65Q70T
$15900
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-65HX900H
$15990
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
8. 最高支援4K60

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22000
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$22800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式120分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos
11. 有one connect box, 方便整理線材
12. 支援Q-SYMPHONY

70-75" 4K LCD TV
Samsung 70TU7000
$12980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 75TU7000
$16980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-75X8000H
$21580
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器
7. 最高支援4K60

LG 75UN8100PCA
$24000
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有AirPlay 2, HomeKit
3. WEB OS系統, 多APP
4. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
5. HDMI 2.0, 支援4K60
6. Quad Core 4K 影像處理器

Panasonic TH-75HX880H
$27090
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Samsung 75Q60T
$26500
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-75X9000H
$39800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

55" 8K LCD TV
Samsung 55Q700T
$18700
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 因面板50HZ唔支援4K120
8. 有4.2聲道, 共50W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

65" 8K LCD TV
Samsung 65Q800T
$25800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有224分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有4.2.2聲道, 有OTS+功能(物件追蹤定位發聲), 共70W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY

Samsung 65Q950TS
$34800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有4.2.2聲道, 有OTS+功能(物件追蹤定位發聲), 共70W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 有one connect box, 方便整理線材
11. 支援Q-SYMPHONY

75" 8K LCD TV
Samsung 75Q800T
$49750
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有224分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有4.2.2聲道, 有OTS+功能(物件追蹤定位發聲), 共70W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY

Samsung 75Q950TS
$78880
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有4.2.2聲道, 有OTS+功能(物件追蹤定位發聲), 共70W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 有one connect box, 方便整理線材
11. 支援Q-SYMPHONY

Sony KD-75Z8H
$79800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有320分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.1, 支援4K120
10. 日本製

85" 8K LCD TV
Samsung 85Q950TS
$139690
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有4.2.2聲道, 有OTS+功能(物件追蹤定位發聲), 共70W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 有one connect box, 方便整理線材
11. 支援Q-SYMPHONY

Sony KD-85Z8H
$169700
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有320分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.1, 支援4K120
10. 日本製

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13470
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 影像處理器
8. 馬來西亞製

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

55" 4K OLED TV
LG 55" OLED TV BX OLED55BXPCA
$14900
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 GEN3 影像處理器

Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17000
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17380
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 影像處理器
8. 日本製

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17430
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24060
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 最高支援4K60

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$29980
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$29680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$32800
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 喇叭輸出高
7. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
8. 最高支援4K60

SONY水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

推薦 FACEBOOK 搵 盛澤影音 / best of the best購買

Sony KD-55X9000H 水
$58XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器

Sony KD-55X9500H 水
$76XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60

Sony KD-65X9000H 水
$87XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器

Sony KD-65X9500H 水
$118XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60

Sony KD-75X9000H 水
$148XX
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水
$128XX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器

Sony 65吋 OLED KD-65A8H 水
$22XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器

SAMSUNG/LG 水貨, 轉區後系統同行一樣, 價錢平大約40%, 推薦FACEBOOK搵 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買, 可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 1個月保養, 10天有壞包換

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水
$12XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA 水
$22XXX
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 43TU8000 水
$3XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 50TU8000 水
$3XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 55TU8000 水
$4XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 65TU8000 水
$5XXX
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 55Q70T 水
$4XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 55Q80T 水
$6XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY
11. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 65Q70T 水
$7XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 65Q80T 水
$9XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY
11. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 75Q70T 水
$14XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 75Q80T 水
$16XXX
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY
11. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

SOUNDBAR
DENON DHT-S216 一體式SOUNDBAR 行貨 - 6單元, 支援Dolby Digital, DTS, DTX Virtual X, 不支援Dolby Atmos
$2030

SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 行貨 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Digital, DTS, 不支援Dolby Atmos, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-8500S ($890)
$2980

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 行貨 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-9000S ($890)
$4380

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 行貨 - 7.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可加配後置無線環繞喇叭SWA-9000S ($890)
$7580

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 行貨 - 9.1.4聲道, 支援Dolby Atmos, 支援高清格式, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY
$10780

YAMAHA YAS-209 行貨 - 6單元, 支援Dolby Digital, DTS, DTX Virtual X, 不支援Dolby Atmos, 有獨立SUBWOOFER
$2999

SONY BRAVIA 電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰
畫質模式: 自訂
亮度 - 按自己喜好
對比度 - 90
伽瑪 - 0
黑色程度 - 50
黑色調整 - 關
進階對比增強器 - 關
自動區域調光 - 高
X‑tended Dynamic Range - 高
色彩增強 - 關
清晰度 - 50
真實解像 - 自動
隨機雜訊抑制 - 自動
數位雜訊抑制 - 自動
平滑漸層 - 低
Motionflow - 自動 或 手動
平滑度 - 愈高畫面愈順暢
清晰度 - 最少
影片模式 - 自動 或 高 (愈高畫面愈順暢)

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰
設定>>一般>>智能模式設定
– 調適圖像 - 關
– 已啟用語音擴音器 - 開
– 調適音效+ - 開
– 調適音量 - 開
設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE
設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 圖像清晰度設定 - 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關 或 低
• 色溫 - 標準
• 伽瑪 - 2.2
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

睇HDR片畫面設定需要再設定, 可以播以下片, 再去設定度轉做電影MODE, 再跟回以上設定

巴打: 李刀岸年糕 售賣 SAMSUNG 55Q80T水貨
best of the best 買，99% new，零瑕疵，屋企自用唔夠2個月，有意私聊
TG:

扑左錘買43x8500h 喇

恭喜巴打，幾時送貨?

聽日裝機 check 機有咩要注意

留意有冇死點，左右畫面顏唔均衡

Lm

新po 留名

應該星期六

真係新年都未有清貨價

我睇番上年D POST, 覺得應該唔會有清貨價, 新款出舊款係直接落架
如果你話買陳列機咁就唔同, 現在好多機已經到底價了~

我就係只見上個月 Panasonic清佢部65' oled,

新po lm

依家samsung 65q95t 送3000超市coupon+switch
等於減成$5000

新po留名先

多謝支持

覆返上個po位巴打問邊個商場抵，德福就回多$200券，但見你買49X9500H，百記12280，超市coupon 好似得800，hsbc回贈買夠$10000再加手機支付先回720，仲有啲贈品嘅，好似去細鋪買抵啲，睇返報價都唔洗$10000。

想問點解網上見到D人教 LG CX 禁1113111入到校色menu
但我跟足晒步驟都入唔到

跟足晒 版本都一樣
停留起第一個選項picture mode
再禁 1 1 1 3 1 1 1,無論快禁 慢禁 正常禁都冇反應
雖然入唔到都冇咩野 ,但好想入

睇左個圈 想買sony 8500+denon 216 咁配法有無咩問題

49X8500H+S216? 應該沒有問題

繼續留名學野，今次抽唔中ps5

個組合聽成點? 打住PS4先囉, PS5都冇GAME

我想打COD呀
正呀，日日睇Netflix ，電腦都好少用

追咗幾個post睇咗好多意見，特別係step巴
最後買咗50TU8000 + HW Q70T sound bar
枝bar差唔多貴過部電視加埋埋單差唔多九千蚊
希望值得！

有冇買埋後置SWA9000S呀?
你係$4800買50TU8000果位嘛
影音嘛, 影像同音響都重要既

電視幾時裝機吖? 恭喜巴打~

係 見平
本身諗咗好耐都係Sony
不過如果要Va panel Sony 最平都要成8000
依家$4500差咗差唔多成倍

希望部TU8000唔會太廢，浪費咗枝Q70T

TU8000都好多巴打用, 唔會廢啦

VA PANEL黑位同對比度真係出色好多架

無買後置住。。。
研究唔到啲位應該要點擺要放多三舊野

梳化頂有冇位?

係 9000h+s216呢

聽住先啦~

55X9000H+S216?
點解唔加少少上55Q95T or 55X9500H吖?

最想都係q95+s216 耐何budget已經加左好多

OK, 不過Q95T都唔應該配S216, 應該用埋SAMSUNG SOUNDBAR開埋Q-SYMPHONY
不過55X9000H都OK啦~

*** soundbar邊隻岩q95T 有限budget

最平有SAMSUNG HW-Q60T ($2980)
中價有SAMSUNG HW-Q70T ($3900)

我想問下有冇人買左 Samsung The Frame?
好唔好用？
同埋如果比較 Q95T 又如何呢？

Samsung The Frame 只係太約等於Q60T-Q70T水平, 完全同Q95T唔同級

原來係咁，我見個價又唔差太遠，咁真係不如買Q95T。
不過Q95T 唔知有冇Frame 可以加呢

仲有一個位係，The Frame 個speaker 都好似唔太OK

巴打係咪指Ambient Mode? 如果係既話Q95T有, 佢可以顯示你指定既WALLPAPER

Q95T SPEAKER一定好過THE FRAME, 如果都係唔滿意就自己係電視下面掛SOUNDBAR

巴打係肯定電視掛牆架啦

另外Q95T機身係絕對唔可以換框, 要換框只有買THE FRAME

如果唔急可以等THE FRAME 2021, 不過佢唔係主力產品, 你唔好預佢有旗艦機規格, 因為只係少眾玩意

1. Samsung無出OLED?
2. Q95T無水貨?

1. 冇
2. 冇

想買部平平地VA Panel喺房用
性價比最高邊部?

需要幾大尺寸?

49/55

$4500 係行定水貨？
有ge

又有多啲model登記咗，LG OLED

以下全部都係VA機種, 有平有貴, 可供選擇
級數: Q80T>Q70T=X8500H>Q60T>TU8500>TU8000

Samsung 50TU8000 行貨
$5580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60

Samsung 50TU8500 行貨
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 50Q60T 行貨
$6980
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Sony KD-49X8500H 行貨
$7580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ 影像處理器

以下係水貨, 新年前多數已斷貨, 要新年後才恢復, 巴打有需要可以係FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best 再WHATSAPP佢地查詢有冇貨及最新價錢

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 55Q80T 水貨
$6250
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY
11. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

果位巴打係大鋪買, 50TU8000特價, 行貨黎, 詳細要等佢覆

又一推NANOCELL IPS

想問下以往LG出新一代OLED個時，舊款會唔會大減?

就係兩日前做特價，price優惠限量五件，咁啱掃到一件，而家應該冇晒了

唔會, 2019年舊款LG C9 仲要$16000

除左陳列機, 不過電視機唔會買陳列機啦, 仲要係OLED

問過sales $11680
- $800coupon
Hsbc -$1320 (分2張銀聯碌）
商場-$200

~$9360
未計其他贈品 （好似有防雷拖板/外置hdd)

Stepmic巴，我想問下點解有時我airplay完/睇完盒子轉返電視，個音效輸出會自動轉左soundbar出聲係咪有啲咩制我撳到/設定我有做錯？

49X9500H $9360已經係非常抵玩, 話左大鋪買識玩係可以平過細鋪
巴打去馬啦~防雷拖板都有用

唔該巴打，唯有睇下邊間回贈好啲

唔怪得個價唔上唔落

你既HW-Q70T係咪HDMI OUT 用HDMI線去電視HDMI 3 (eARC)???
我睇圖見你用左WIFI駁既
第1步

第2步

第3步

第4步

正常會好似以下咁

係呀，咁我決定買Q95T

聽日研究先唔通真係set錯野我係會揀返TV加sounbar,有時唔知點解佢轉左淨soundbar出聲

set完

應該因為你轉左WIFI CONNECT 電視, 如果你肯定冇駁錯既話, 你可以搖控按錯制, 轉左做WIFI MODE

選番第2行 電視+[AV] SOUNDBAR Q70T(HDMI-eARC) 就可以用到Q-SYMPHONY

不過wifi mode同hdmi mode有咩分別？

wifi mode 用黎連接電話用SmartThings app控制soundbar

我可以裝48-55吋
有無人可以整個排名話我知邊部好

原本我係諗住LG OLED
但見咁多巴打謝口會燒芒，我都係改一改

追post見
55” Q80T
水既對比勁過行
但行既角度勁過水
係打錯定真係有分別？

因為我會成日拉芒出黎睇
（電視同坐既位唔正中）
所以想可視角度好
有無巴打可以俾個排名推介下
唔該

我都係check官網12280原來門市平多600

但係我唔明佢點計1320俾你，因為佢單一簽賬滿6000先有回贈，11680拆唔到兩張6000，上次sales話上限10000，佢計食盡11%都係600+120（手機支付2%）+180（銀聯3%），同埋要留意如果真係分到2張碌，佢2張卡係要兩個唔同人名，搞到我上次要搵人補返個尾數

1. 係要2個人名卡 （$360+$120+$180）*2
2. 買掛牆架/其他野夠$12000

以下兩部都有裝廣視角film，可視角好，黑位就Q95T好D

Q80T水貨係冇廣視角film，對比度高番，不過可視角稍差

Sony KD-55X9500H
$14450
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos
11. 有one connect box
12. 支援Q-SYMPHONY

矛盾對決上黎問下意見：
梳化距離電視位大約七尺， 電視上牆。
同價位下應該買49"Q60T 行貨， 定係55"Q80T 水貨

我唔趕住用， 過埋年先送貨都ok, 反而係計究竟有大食大定係買行貨貪保養？

我少睇電視， 屋企都係youtube netflix, PS 多。

想買部電視for PS5, 睇波 (now),間唔中都會netflix, 55", 應該揀samsung Q80T 定 Sony X9000H?
請出招

要黑位更好，畫面更順暢，靚聲喇叭，HDMI 2.1 - 55Q80T
要4年保養 - 50Q60T

睇波有冇NOW盒？

正常Q80T比較好，如果計埋水貨直頭冇得輸

謝大大
另外一問買左水貨既巴打， 日後要update OS 既話係咪同其他一樣照上網update 就ok? 定係又要還原基本步用紅外線電話/專用apps 去set 過？

日後照網上update就可以，唔會還原基本步

有now 盒，都有諗過水貨samsung, 計落慳果舊錢仲可以買soundbar,係驚無保養果到麻煩，我同海關再傾傾先
thx step 巴

你怕保養都可以買55Q80T行貨的，有4年保養

水貨總係驚之後update/apps會出問題

正常唔會有事, 因為系統都沒有改過, 只係轉左地區
怕就比多1倍錢買行貨就可以了, 又多4年保養

點解行水價錢可以差咁遠

香港租金, 人工, 保養成本高
唔只SAMSUNG, SONY水貨都係半價就得, 不過因為SONY ANDROID系統改唔到, 好多功能閹割哂, 呢個係用ANDROID系統既缺點

Sony 水貨嘅話會冇咩功能

SONY水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

出左貨喇 聽日準時收貨

終於到............
轉換架呢?

派緊件啦，一陣就收到

我有睇頭post, 諗緊samsung 水定sony 行
samsung 行個價錢夠買水貨加Q70T soundbar, 呢樣好吸引

係呀, 好多巴打都入埋成套55Q80T+ HW-Q70T SOUNDBAR+後置喇叭, 成套就先10K多D, 仲未夠買1部55Q80T行貨

行貨最值錢都係果4年保養, 不過有冇零件就另一回事
水貨就要同佢鬥長命, 不過水貨壞左買多部先等於1部行貨, 除非你黑仔壞哂兩部囉

望到部q95t真係好心動，好似正過sony部9000h好多，可惜太貴

14000

Q95T係比X9500H再好D, X9000H唔係同一級別

求問各巴打, 買43"或49"都去唔到2部水=1部行
其實係唔係高階機先咁諗?
另外, 新年前呢段時間買機有無咩特別discount? 依家心水買 3* 43"/49" 本身預大約4000
其實咁細mon, 買高階係唔係唔高性價比?

愈高階愈大尺寸差價先大, 細尺寸例如43"差價細好多
細mon例如43"根本沒有高階機, 49"/50"都未必有高階機, 通常只有中高階

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8000 水貨
$3350
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

主要係諗43q60會唔會太on9

都唔會既, 43Q60T已經係43"電視最好~

窮撚無野好揀, sad
都應該係ru7000/8000了.......

電視呢啲唔追款bq到好多年，買好少少啦

掛牆架可以叫佢送，留嚟買其他嘢啦

有幾多BUDGET? 想買幾大尺寸
入門機唔代表唔靚既

43"/49"
但本身預既budget係4500, 就接近係所有機入面既下限
所以唔知加幾多好......

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8000 水貨
$3400
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

Samsung 50TU8000 水貨
$4000
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

主要係諗上到43q60抵唔抵

q95t vs q80r
有冇人咁樣比較過?
未睇過q80r實物 但係網上評價好似幾好 兩年前貨 又平啲
掙扎緊

多1千換廣色域PANEL如果你成日睇HDR片都值既

兩部同級, 不過Q80R冇eARC, 如果買水貨既話都值既, 不過仲有冇貨係問題

係呀，因為佢仲有堆冇咩用嘅贈品，可以要少1-2件換個掛牆架咁，我自己就坐枱所以冇揀到。

恭喜巴打, X9500唔會伏, 幾時裝機?

唔易壞, 用左新CPU行ANDROID TV系統都好順暢
我用2017年舊款用舊CPU就有時睇4K HDR 高BITRATE既YOUTUBE片會有些少LAG, X9500H CPU快1倍應該好OK了~

呢個唔知道, 冇機會聽到

不過正常聽一定夠音量, 音質就唔清楚

同意，之前嗰部向後射到都幾細聲
另外買咗sound bar又有少少聲畫唔同步，Sub woofer又提早收皮

不過而家多咗咁多新技術應該呢啲問題已經消失咗

啱啱睇仲有Air play，不得了

巴打用緊咩SOUNDBAR?

如果冇壞, 可以繼續用~

主要都係睇netflix, airplay同埋打機
唔係話一定追HDR片

NETFLIX都有HDR片, 打機都有HDR GAME
不過TU8000都可以支援HDR, 只係效果冇Q60T咁好

80r邊到仲有貨

行貨應該沒有了, 水貨應該仍然有, 你可以問下盛澤有冇貨, 可唔可以訂, 之前55Q80R水貨做緊$8100

點解100hz panel 但又支援4k120，唔好意思唔係好識

NTSC與PAL之分別
NTSC係美國、加拿大、墨西哥等大部份美洲國家及台灣、日本、韓國、菲律賓等地區都是採用這種標準
PAL就是世界上其他地區採用標準
PAL 電視包含 625 線，每秒25.17個畫面顯示；而 NTSC 了 525 線，每秒29.97個畫面顯示。
以PAL標準黎講, 電視面板可以分為50HZ, 100HZ
以NTSC標準黎講, 電視面板可以分為60HZ, 120HZ
平時講既4K120係NTSC標準, 換成PAL就係4K100, 所以100HZ面板可以支援4K120

追返d po，係咪而家大舖有機會平過細舖？

其實一向都係, 除非贈品唔啱用

最近買左sony x9500h, 想睇下邊支soundbar 好
大舖sales 介紹左 HT-Z9F, HT-G700同HT-X8500

SONY HT-Z9F

前提係佢d贈品啱用係咪？

超市卷咪有用囉
送switch就未必有用

好多人入坑X9500H

性價比現在幾好~

同海關傾完應該扑鎚水Q80T + soundbar, 個價真係無得輸，依家問緊盛澤

巴打9500H唔夠大聲？

Q80T電視 + SAMSUNG HW-Q60T或以上可以用埋Q-SYMPHONY功能, 增強聲音包圍感, 立體感

soundbar應該會買q70t
唔該晒step 巴

如果夠位可以考慮買埋無線後置喇叭SWA-9000S (豐澤$890)比HW-Q70T

不過應該唔買後置住，遲啲唔夠玩先再買

OK希望Q80T電視有貨~

啱啱問完，佢話有機會過年前有批，唔係就過年後
過年後都ok 嘅，聽日出去睇完實機再同佢deal

1000唔駛真心抵
人地索尼對後置成二千半

而家係咪無46吋機
Search左下好似主流都係49

43", 49", 50", 55", 65"

明呀 所以係話無特別追HDR
其實唔知點樣睇個分別

巴打夠唔夠位裝55"電視?

本身有聽開歌同睇Netflix, 想睇下邊支出聲再靚d

咁又係，多舊重低音完全唔同

仲未打電話嚟confirm 送貨時間

各位師兄 睇左幾日 之前睇中sony x9500h
但岩岩先知原來得 hdmi2.0
將來會買ps5 想買部有hdmi2.1
主睇 netflix 打機 請問有咩推介 ( 最大只可以49吋 )
另外想問下家陣d電視入面有冇play store可以裝其他app睇片?
thanks

啱啱裝完機，唔知點解個youtube 出唔到HDR
用呢條片試

巴打又要HDMI 2.1, 又要49", 別無選擇, 我就推薦LG CX既
LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

咩機?

P記 40HX700H

LG只有自家STORE, 唔知道有冇你需要既APP

請問全陣式係咩意思

全陣式背光

YOUTUBE未必有寫, 但係畫面係呼咪即時光好多?

另外睇緊YOUTUBE HDR片果陣開個電視畫面設定黎睇下

去av life 買sony 機靠唔靠得住？見佢幾多優惠

靠得住

買果時有咩要check 清楚？

有了, VP02 + BT2020

你係想講裝機時定係買機之前??

唔該曬step巴

正常佢播HDR片果陣會開最高亮度

裝機時

CHECK有冇花, 有冇爛, 畫面左右顏色是否均衡, 開白畫面睇下有冇死點

有冇巴打用過三叔電視搭sony soundbar？
家中剛買q80t 諗緊買sony z9f 定samsung q70t
兩個都有atmos
z9f就力水好啲聲實啲
q70t 就有q symphony 同買埋後置平啲

唔該哂巴打一直賜教，終於扑鎚買左了

最後買左咩機?

sony 65A8H

有冇話要幾多zone先效果顯著
D 27吋 monitor 有咩384 zones local dimming
係咪意味上愈多愈好

不太夠, 但都想問有咩選擇?
同埋新年前係唔係唔會裝得切?

物流打左嚟confirm 時間， 聽日有新機玩

WOW 恭喜巴打~
OLED

正常黎講愈多ZONE愈好, 不過都要睇間廠調教
27吋 monitor 有384 zones local dimming應該唔平, 要幾萬元

如果巴打要性價比高, 可以考慮SAMSUNG 55Q70T水貨 ($4650), 各方面都好過Q60T, 不過新年前已經斷貨, 呢部行貨賣緊$10400

不過如果唔夠位, 又想平不如50TU8000算啦, 唔高要求足夠了~

我唔會恭喜你架, 搞咁耐~

32" 係咪暫時最好都係Sony 32w660g ?
今日壞左了聽日去買

SONY 32W660G
LG 32LM6300
是但一部, OS就LG好D

thx

其實呢幾個功能實際咩用...今日係一個好靜既環境睇電視,佢成日自己冇啦啦大聲咗,忽大忽細咁,其實我應該熄邊個功能...定其實佢個智慧模式係廢既?

已啟用語音擴音器
根據噪音，分析周遭噪音並提供最佳聲音。

調適音效+
透過分析觀看空間和內容的聲音組件，來提供最佳化的音質。

調適音量
觀看電視時自動調整為特定音量。電視按時段分析您的音量使用歷程記錄，在您使用應用程式或切換到外部輸入
節目源時，自動調整音量。

其實可以成個智能模式關左佢

房部電視壞左
有冇32-42吋電視推介吓
唔想出咁多

以下是最平43"電視
Samsung 43TU7000 行貨
$3999
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角可接受, 色域窄D
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

另外有以下水貨, 新年前可能已斷貨, 巴打如有需要可以係FACEBOOK 搵盛澤影音 查詢有冇現貨, FACEBOOK內有WHATSAPP
Samsung 43TU8000 水貨
$3350
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 最高支援4K60
8. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best 購買

以下是32" 電視
Sony 全高清智能電視 KDL-32W660G 行貨
$3380
LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300
$2580

後置就咁放地下或者假天花掛落黎得唔得 放係耳水平好難睇

邊間？

唔可以放係SOFA頂嗎?
唔得就唔好勉強了, 唔好買後置啦~
一係放SOFA頂, 一係用喇叭腳架

漢堡巴, 你又話想買Q80R既? 有冇問到盛澤呢?

未呀 問定先 仲未搞好裝修 不過梳化後邊既天花留左兩個位

Sofa頂同腳架都唔多美觀

有冇相或圖?

以上係其他巴打既

下一步到諗買咩soundbar 好

好野黎，用多少少錢比人cal，兩個世界

想問下有無人知用電視earc 去soundbar播歌的聲好的，定用airplay2去soundbar 好聲的？

應該分別不大

本身用joox，我見電視有spotify app，所以問下，如好的，我就轉spotify用，就申請premium ，如果無就算，不過點都應該好過用youtube播歌

你覺得邊種好D, 定聽唔出?

未聽得清楚屋企人8點就上床，我收工都返到都訓咗，無得開大聲

想問下sony行 an系統
係咪可以好似手機咁裝apk落電視入面？
Thanks

可以, 不過未必穩定行到

Android 世界裡，裝APK就係非官方既裝App渠道，自由道甚高，不再受限TV Store既5000個Apps。而在Android TV要安裝APK不太難，先去TV Play Store裝一個File Manager 既App例如File Commander，就可裝APK，第一次裝APK當然要去設定允許未知安裝來源。

放法一:放晒所有APK入手指，插電視USB就裝得，就可係File Manager入面開APK黎裝。

放法二:部分File Manager例如File Commander可登入雲端帳戶拎FILE，只要將APK FILE放入雲端帳戶，電視既File Manager登入返同一帳戶就開到APK安裝檔。

放法三:進階少少既係用File Manager用LAN連接屋企電腦直接拎APK FILE，例如有ES File Explorer都係有LAN連線功能。

安裝完後個App未必會係Android TV個Home桌面見到，如果個App無設計成Android TV 專用就會係個List見唔到，要列晒所有已安裝既App可以用Sideload Launcher

Soundbar唔會聽到有分別，用youtube聽都差唔多
邊個多歌啱聽咪用邊個

想問下Sony 49” x8000h邊到買會好啲見百老匯做緊平

哇 唔該師兄

岩岩去左搵SONY 2021 新電視
見到有HDMI2.1啦
知唔知佢地大約幾時出 感謝

建議巴打改買49X8500H, 黑位同對比度好好多

預5月中至尾

宜家換新電視既話
部舊機通常都收埋定要搵公司回收?
唔知宜家D規例

我上網睇過，如果無play-fi呢樣，因為聽歌的app都有分壓縮幾多，姐係有損無無塤咁，如果用airplay，好似係有上限，姐係好似壓縮咗咁，如果用earc 直通電視個聽歌app，照道理係咪會好的

道理係咁，但係除非你用好靚嘅soundbar，唔係都幾難聽到分別
即係好似用iphone跟機耳筒聽320k同192k咁

Bar9.1算唔算好

算好啦，咁你自己試吓比較吓

想請問 如果主要睇Netflix 同 PS5 打機，有咩好推介？Sony 9000h or 9500h? Budget 大約 10000 HKD

正路應該係第1行，電視+soundbar先係

想問下係爭啲咩？

選 "電視+[AV] Soundbar Q6T Series (HDMI)"

X8500H用了100hz VA 面板，畫面更順暢，對比好好多，黑位黑好多

X8000H用50hz IPS 面板，畫面冇咁順，黑位發灰，對比度低，冇立體感

100% Sony 49X9500H

多謝解答但9500h 唔係會冇左hdmi 2.1 咩？咁eARC VRR ALLM 係咪會差左？btw LG CX 48 又點睇？

你要HDMI 2.1咁就放棄部份畫質買55X9000H,，一係轉買LG CX，有絕靚畫質+HDMI，不過有燒印風險

你自己都寫ips喎 ching

49“ X8500H 唔同43”

43X8500H就用IPS

49X8500H用了VA

source?
rings係寫85

Rtings係X8500G

之前我都以為係IPS，有巴打去了大鋪，Sales篤mon試比佢睇係VA Panel，巴打唔信可以去大鋪篤下個mon

btw係price度見到有間網店叫titan, 係唔係伏黎
見價錢好平, 但無人講過?

冇人提過

巴打都係去大鋪買啦，有贈品，扣除贈品其實價錢同細鋪差不多，細鋪買沒有贈品，大鋪買又可以用信用卡又安心

LG "QNED" LCD prices
LG will be marketing its top LCD TVs for 2021 as QNED, short for 'Quantum Nanocell miniLED', according to the company. Like Samsung's "QLED TVs", LG's "QNED TVs" are conventional LCD TVs with a more advanced backlight unit.

LG Germany is the first branch to announce pricing details for 2021. Prices will start at 2500 Euro for a 65-inch 4K model (QNED91, also known as QNED90). That is 200 Euro less than LG's 65-inch B1 OLED TV.

A 75-inch 4K model will cost 4600 Euro, which is 400 Euro less than a 77-inch LG B1 OLED, while a 86-inch 4K model is priced at 7000 Euro, or 1000 Euro less than the 83-inch LG C1 OLED.

25歐有65吋mini led !??
咁好似好正
香港會唔會跟？
三星都係咪差唔多？

Samsung未公佈，不過應該價錢應該差不多，即係貴過現有旗艦幾千蚊到

2021 LG OLED prices
Once again in 2021, LG Germany is the first regional office to announce pricing details. Details for the US, UK and other European countries will be announced later but the Euro prices should give you a good indication of what to expect.

G1 will be the company's first TVs with the brighter 'OLED evo' panel. Prices start at 2400 Euro for a 55-inch screen. LG G1 will launch in April.

LG's first 83-inch OLED TV, in the C1 range, will cost 8000 Euro and be available in June, but the good news is that the 77-inch C1 will drop to 5300 Euro (starting price was 7000 Euro last year for CX). A less expensive 77-inch OLED TV will be available in the B1 range, at 5000 Euro. LG B1 and LG C1 will be available in April (except the 83-inch C1).

ok

究竟幾時先有實機miniled睇
好想睇下有咩分別

5月啦香港既話

上年見有啲電視預訂話會送乜送乜
預訂係咪會抵過 一開波就咁walk in買？

唔知道啊，我上年未係度冇留意

去年推出的 Chromecast with Google TV，雖然至今還依靠水貨商引進，但其率先採用的 Google TV 用戶界面，很快就可以在其他 Android TV 裝置上使用得到。Google 剛剛宣佈由即日起，會向支援的 Android TV 裝置提供系統更新，之後就會變成 Google TV 用戶界面。

新用戶界面分為 Home、Discovery 和 Apps 三大部份，Home 和現時 Android TV 的界面設計相若，提供快速打開程式、頻道或其他內容的捷徑。而 Apps 頁面顧名思義就是展示所有安裝於裝置內的程式。Discovery 頁面是首次出現，亦是今次更新的重點，系統會基於用戶平時的觀看習慣和喜好，還有各個平台現時最多人收看的內容，向用戶作出個人化的建議。
Google 表示更新會由即日起向美國、加拿大、澳洲、德國和法國的 Android TV 裝置率先提供，其他國家則會在未來數星期陸續提供。

sony 係咪唔解建議入陸水貨?
見好好似都多野搞

btw, 睇岩 sony 49x8500H
主要for ps5, 其實係咪要睇埋反應時間幾多秒? 但google過好多機型都唔寫

SONY水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 頁面有大陸APP
10. 語音功能只有國語

反應時間對你打FPS 同即時格鬥GAME 會比較大影響

巴打可以參考舊款X8500G數據, INPUT LAG就可以睇到用左GAME MODE INPUT LAG唔大, 電視正常會自動開GAME MODE

岩岩睇到上面討論
原來8500h 係 VA panel
立即不了
有無高對比既ips 49吋推介

反而巴打要IPS PANEL??? IPS PANEL先低對比度喎

係呀落場睇過, 始終覺得顏色上 ips 真係靚好多
而且可視角度大亦幾重要, 成日好多fd 黎一齊打機

落場D機TUNE過, 邊可信架, VA顏色根本唔會輸IPS, 否則旗艦機就唔會大部份用VA PANEL.
IPS可視角度大呢個就係唯一優點, 另外冇高對比度既IPS PANEL, IPS先天就係黑位差發灰, 同埋對比度極低, 畫面冇立體感.
落場D SALES最喜歡你買LG機

巴打可以選擇以下既, 由於我唔知你BUDGET幾多.
LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison IQ, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Panasonic TH-49HX900H
$6850
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位好少少
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1 支援 ALLM ONLY
7. 支援USB HDD 錄影
8. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
9. 最高支援4K60

Sony KD-49X8000H
$6260
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器
7. 最高支援4K60

如果打ps5 $15000畢直，55-65寸大家有咩推薦？

Samsung 55Q95T 行貨
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式120分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos
11. 有one connect box
12. 支援Q-SYMPHONY

另外有以下水貨推薦, 不過新年前工廠已收爐, 貨已斷, 要新年後先可以恢復
Samsung 65Q80T 水貨
$9700
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-SYMPHONY
11. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 / best of the best購買

呢個真, LG 係咪比左好多傭比sales
力Sell LG
no86CNA 都有諗過, 但佢賣貴8000H 千5蚊, 其實係爭d咩?

LG比左好多上架費大鋪, 公司指示SALES要力推LG, 所以LG電視設定改到好鮮艷, 其他牌子刻意調差調暗降對比度降亮度, 引到客人發生錯覺以為LG電視好靚, 事實係LG除左OLED外, 其他都不值一提

LG NANO86CNA多了HDMI 2.1支援, 100HZ高速PANEL, 畫面會順暢D, 同埋有eARC, 其餘同X8000H沒有大分別

ic 巴打, 多謝詳解
ps5 4K得60fps, 要咁高hz都無用
咁睇黎 X8000H都夠

睇下第一頁頭POST就知道IPS有幾廢, 根本IPS只係啱電腦MON用

PS5 4K有120FPS架, 係要降畫質姐
同埋100HZ PANEL睇片睇電視都有用, 畫面會順暢好多

但顏色真係好鮮色

我再落場望真d 唔該巴打

開個鮮艷MODE咩機都可以好鮮色
同埋VA PANEL既可視角根本沒有咁差, 正常要去到70度角先會顏色變淡左, 唔係好似TN PANEL咁變哂色睇唔到

我知有120, 但會變番1080 一定好柒d畫質
我應該唔會用ps5玩呢類fps game

日後有PS5 PRO可能夠力呢, 電視買左就有排用

如果買LG / Sony
係咪都建議去大鋪買? 多d 野送

如果部電視係50HZ PANEL, 就算行1080P都係出唔到120FPS, 最多都只係出到1080P 60FPS, 當然打普通GAME 60FPS已經足夠

大鋪啦, 又安心, 又多贈品, 又可以用信用卡

係既
不過我睹佢pro做唔到4k 120
依家3080都未必做到

PRO都要3-4年後啦~

巴打想問下 sony 既 full array LED 同普通LED 有咩分別?

LED有分側光式(Edge-LED) & 直下式(full array LED)

SONY X8000H, X8500H都係側光式(Edge-LED)
SONY X9000H, X9500H先係直下式(full array LED) + local dimming功能

呢部咩型號？邊款soundbar

巴打你個人覺得LG 既 nanocell tv定係sony 既全列陣tv正d?

SAMSUNG HW-Q60T

全列陣中高階機先用
背光同NANOCELL冇關係, NANOCELL都可以用全列陣背光
LG NANOCELL只係類似SONY既triluminos display同SAMSUNG既QLED
SONY既全列陣機種都係用VA PANEL, 唔啱巴打
LG 49NANO86CNA係用側光式LED背光

LG nanocell 係咪等於mini led ?
但我見d 人話mini led 今年5月先出

Nanocell = / = mini led, 完全唔係果回事
Nano Cell 只是一層PANEL面板上的奈米晶體塗層coating, 提升PANEL顯示色域, 類似SONY既triluminos display同SAMSUNG既QLED

Mini led係新背光技術, 係將原有LED背光燈體積縮小到1/40, 係全列陣背光(full array LED)的進化版, 傳統全列陣背光(full array LED)係一塊面板中有大約100-150粒LED燈, 而由於Mini led可以做到數萬粒, 配合埋local dimming功能, 可以將Mini led光暗控制得更加細緻, 提升畫面黑位同對比度表現, 可以改善IPS同VA面板既黑位同對比度.

LG都有MINI LED背光既NANOCELL IPS機種會出, 65"起, 暫定5-6月出, $2500EURO
SAMSUNG都會有MINI LED背光既QLED機種會出, 暫定5-6月出, 價錢未公佈, 不過一定係用VA PANEL, SAMSUNG電視唔會用IPS.
SONY今年沒有MINI LED背光機種

好詳情, 學到野
thanks bro

電視呢

55Q80T 水貨 + PHILIPS HUE燈

咁巴打q60t同q70t你推邊部？

當然係Q70T

今日同海關出去睇完實物，係盛澤落咗訂鳥，年後送貨

恭喜巴打

見報導話Samasung今年會推新手機app for cal 機 叫EZ cal 咁係咪可以自己去cal?

如果掛牆，soundbar 放喺電視正上方會唔會好啲
因為同一垂直位置，驚如果放下面，hw q70t兩個天空喇叭會射落部電視，Atmos反射唔到落我度

唔會

有冇人唔打機仲諗住入 sony a9g

想問問你地Q80T有冇試過睇電視 畫面停咗 但係聲就繼續有？ 可以點解決呢個問題

係咪接收問題? 有天線有冇鬆?

插好左天線啦 就係唔知點解個畫面時不時會停左

而家開netflix 都冇反應 點樣可以soft reset 部電視呢？

我仲考慮緊到底買sony 9000h好定q70t好，因為就算我打ps5，部9000h都好似發揮唔到佢最大功效，相反q70t就平小小，我主力都係睇劇睇波，所以q70t好似真係啱我d

好衰唔衰d 65吋d價錢全部都高一級，煩死

Sony 55X9500H
想問 有冇邊隻可移動電視架啱用

試下，設置>常規>復位

Restart，用遙控熄機，然後長按遙控開機制開機(會出現qled logo)

點解X9000H會發揮唔到? 55X9000H打PS5應該冇問題

睇劇睇波, X9000H應該都好過Q70T

裝完

攰撚死

NBP5

有冇成品睇下~

有無人上過叫盛澤師傅幫手喺電視牆度開返個窿走線
發覺開漏咗

我係買65吋

頭先爬文見到你地話就算買9000h打ps5都行唔到佢最大功能，諗緊買住q70t用返幾年先再換

其實師兄你覺得有冇需要HDMI 2.1 ？如果用PS5打機其實係咪HDMI 2.0其實都足夠？又有多啲選擇

花多眼亂好難揀

巴打現在情況點?

自己鑽囉~

想問32吋有冇咩推介?
Samsung T5300 可以嗎?見今年都冇出咩新32吋機

無鑽

哦我明白了, 你意思係PS5唔夠力, 浪費左X9000H電視? RIGHT?
其實電視可以用黎睇片, 睇NETFLIX, 睇YOUTUBE, 睇APPLE TV, 唔係只係用黎打機.
不過如果想用少D錢, 確實可以買55Q70T水貨, 或者55Q80T都可以, 兩者都有HDMI 2.1
另外巴打如果對Q80T有興趣, 介唔介意幫巴打接受用左2個月既55Q80T, 我置頂有幫 李刀岸年糕 巴打 POST出黎, 佢家人要買SONY, 所以迫住換, 應該可以用買Q70T既價錢甚至更低買到Q80T, 佢志在清空位置, 又可以幫到人, 雙嬴

巴打: 李刀岸年糕 售賣 SAMSUNG 55Q80T水貨
best of the best 買，99% new，零瑕疵，屋企自用唔夠2個月，有意私聊
TG:

如果唔需要4K120, VRR, 確實HDMI 2.0已經足夠, 打機有4K60一般已經夠

可以
32" TV
一係SONY 32W660G
一係LG 32LM6300
一係SAMSUNG 32T5300

你問下佢地囉, 唔洗怕喎, 錢應該可以解決到, 佢地有做開工程

唔想相認 不了

不過好似誇張左啲，訓住嚟睇爽到不行

屌~ 唔正面影咪得囉, 我都信唔過?

睇錯左 訓住嚟屌爽到不行

巴打比唔比較到有冇q symphony嗰分別？
我糾結緊買q70t 定z9f

個人意見如果巴打你已經有Q80T電視就應該配番SAMSUNG SOUNDBAR最好, 又可以用電視REMOTE控制音量, 如果HW-Q70T滿足唔到, 就上HW-Q900T, 應該會好好多

啱啱睇X8000H實物，個框比同牌子其他都特別粗

X8500H呢?

想問下香港有冇呢種tv stand賣??
諗住tv當mon用，個stand前面擺張枱仔用鍵盤滑鼠
發現呢個方法可以打破 "放大MON必須大枱" 既物理定律

thx bro，巴打連TV配件都咁熟

大家交流下姐~

巴打我覺得我個AirPlay功能成日short short,夾咗同事個now隨身睇睇波，咁正常就咁喺個app度頭落電視睇，跟住我出去WhatsApp都無問題，但有時錄音或者多手撳錯掣彈咗出去之後就連唔番，連極都係話無法連接，跟住要關手機關電視一段時間又得，巴打有冇咩解決方法呀？

今日去K11 Sony試Soundbar
想問下Z9F當我唔買後置，同G700比
邊條Bar好啲? Sales好hardsell G700
狂話G700新啲，又模擬7.1.2
但老婆都話Z9F靚聲啲
但同一時間有其他人試緊ST5000
所以我其實唔係好聽得清

900T out budget 了
主要想睇下samsung 嘅聲夾q symphony係點
買70T的話一定買埋後置，z9F就試試佢個虛擬7.1先諗加唔加後置
曾經有諗過jbl 5.1 但係冇atmos 又貴啲好似爭啲

巴打可以試下更新FIRMWARE, 由於我自己冇用iPhone, 又冇samsung電視, 幫你唔到, 要等其他巴打幫你

我有檢查電視嘅更新啦，佢話冇嘢要更新唔緊要巴打唔該你先

有問題 用緊q70t 我諗大家都一樣
我睇波睇劇點都好 用airplay 射去tv 冇問題
但當我想同時間係電話到例如開遊戲 睇youtube
tv會跟住我個電話轉埋 ( 普通上下網 whatsapp 冇問題 一開其他media 的野就轉）
有冇得好似chromecast 咁 射左d 野去電視到後就各自分工 求救

主要係HT-G700唔可以加後置, 只係中階SOUNDBAR黎, 果D模擬7.1.2算啦~冇意思, 最緊要都係耳仔收貨
HT-Z9F係次旗艦, SONY唯一一支SOUNDBAR可以加後置既
如果巴打唔諗住加後置, 可以考慮下ST5000
其實最緊要係.............................

老婆話HT-Z9F靚聲啲

幾個巴打用緊Q-SYMPHONY都滿意, 有點都好過冇, 呢個功能係SAMSUNG獨家
HW-Q70T加後置成本平, HT-Z9F個後置貴3倍

iPhone有冇更新啊, 有時未必關電視事

我定期都有更新下電話嘅，不過啱啱電話都有個新更新，但咁樣都有影響咩

呢個係咪AIRPLAY本身既限制黎?
CHROMECAST同AIRPLAY係有唔同, CHROMECAST可以射完電視自己獨立運作

係啦 從來冇人講過 或者少人去留意呢樣野 但呢樣其實好緊要。。。。。

冇得救，用第2部機彈上去，ipad/後備電話

HT-Z9F都可以模擬7.1.2, 所以其實我都唔明SONY點解要出HT-G700

粉嶺遊樂場 巴打連唔到AIRPLAY果個問題巴打有冇發生?

冇發生過，我用3次airplay，都好短時間

俾得起錢買St5000 的話我覺得買yamaha ysp5600仲好

我睇錯左野, 原來巴打要65"電視, 我又唔知你預幾多BUDGET.
65"電視行貨的確貴過55"好多下
以下兩部我會選65X9000H
Samsung 65Q70T 行貨
$15900
Sony KD-65X9000H 行貨
$16980

除非巴打選擇水貨, 否則以上價錢已經係性價比最好, 再唔係巴打可以買以下
Samsung 65TU8000 行貨
$11380

如果想又平又靚不如買水貨65Q70T, 除了得1個月保養, 其餘冇得輸
Samsung 65Q70T 水貨
$7300
Samsung 65Q80T 水貨
$9700

呢個真
學你話齋虛擬7.1/5.1真係得個效果
最衰係唔想拉線，唔係唔駛咁煩

yamaha ysp5600好大舊, 如果電視唔掛牆又要墊高電視先可以

D後置係無線架喎, 不過如果你話電源線咁冇辦法

巴打係邊到買？

有大量電位配合到

我想表達拉得線就直頭買實體喇叭加amp

Compumark 深水埗

傳統AV AMP + 獨立喇叭實會好好多, 不過空間要求大, 喇叭成本高, 線材又要好, 電源都要靚, 如果要Dolby Atmos裝天花喇叭拉線先麻煩, 冇大屋都玩唔起, 細單位都係用SOUNDBAR算啦, 方便簡單易SETUP

巴打收左機未?

唔該晒step巴，我梗喺想加後置啦
不過一步一步黎
但sales又補左句z9r已停產
門市無得賣，得返街貨，堅唔堅？

SA-Z9R有機會已經停產, 不過都有可能SALES想你買HT-G700先咁講
HT-Z9F都2018年產品了
我都等緊SONY今年出有後置既旗艦SOUNDBAR, 我都想買
巴打如果唔諗後置可以唔需要理, 耳聽為實

今年有機會出新款？預幾時出？係就等埋先喇

我估架咋，代替ST5000嘛，ST5000 2017年到而家，都係時候出新旗艦啦

巴打如果冇預咁多budget可以唔需要等，我估新Bar都要15K

轉玩電視
做咩唔買oled
我準備買lg cx48

冇位，頂盡43"

寧願唔要dolby atmos，舊Av amp5.1我已經滿足，震到嘭嘭聲，聽歌又好聽啲
soundbar d聲真係不了

巴打屋企夠大用靚喇叭？

好似會出42吋

我自己用合併amp+2.0

我60尺房仔用5.1

巴打廳呢用咩？

廳我老豆的，我唔會聽

即係唔會出中階Bar
BTW, 巴打有無後置腳架岩Z9R用
研究緊前後加埋6千幾過唔過到審批

巴打標準發燒友了

Pioneer AV Amp珍惜佢了

感謝巴打

我係度15,16緊 TU7000定8000
都係50吋
差7-800蚊好似係個控唔同同埋7000對比度低d

你搵到SA-Z9R再算啦

唔差得遠最好TU8500，真係唔夠錢既就TU8000，三者分別係顯示顏色上同埋光度，TU8500可以顯示最多顏色，特別係睇HDR片會明顯好D

TU7000真係唔太建議

成10年冇upgrade過，遲吓有機會自己搬出去再搞

收到 thx step 巴等我問多幾間格下價先

我買TU8000最大原因係因為特價不過而家應該無了

收左！未試，聽日先上牆！

我見深x 都av ou 叻聖誕果時標5千 宜家5580

下面係你張床嚟？

發現部新嘅49X9500h開全白畫面果陣四個角有暗位，想問下正唔正常

係呀
終極廢青mode

小心發夢踢爆個mon

邊個發夢會起飛腳

想請教下睇緊Samsung 55” TU8000 或者 55Q80T
上面d價錢都差幾遠 但係又寫住”行”
係贈品分別？定係其實平個d係水貨
同埋有冇邊間鋪推薦

咸片買左65‘Q95T
25980 再sogo卡95折
送$3000超市劵+switch+掛架 4年保
扣晒贈品大約19k
見出部水貨q80t都要11k但q95t勁好多

2萬有找抵到爛

平係水貨，水貨可幫襯盛澤影音
Samsung 55TU8000 水
$4XXX

Samsung 55Q70T 水
$4XXX

Samsung 55Q80T 水
$6XXX

Sony黎喇黎喇！55x9000h 幾時減

巴打邊間買？

嘩張相影到好似戲院銀幕咁大既

正常，直下式背光係咁，無法避免

如果55Q80T賣$6XXX就係水貨

行貨建議大鋪買，細鋪就AVoutlet

水貨建議 盛澤影音，不過新年前可能已斷貨

如果巴打對55Q80T有興趣而唔介意2手，呢區有1個巴打因家人理由有1部用左2個月既55Q80T想賣，只求清位，價錢可議，100% work，如果巴打有興趣我先比佢TG你

65Q80T 水貨 只要$9XXX

不過都恭喜巴打，日後裝機後記上網登記先有4年保養

現在差不多已是最低，減價空間不大

如果巴打對55Q80T水貨有興趣而唔介意2手，呢區有1個巴打因家人理由有1部用左2個月既55Q80T水貨想賣，只求清位，價錢可議，100% work，如果巴打有興趣我先比佢TG你

之前睇中部2.0 onkyo tx-8390夾對書架都好正，播歌電影都得不過就超哂支
巴打你合併amp 出2.0效果如何？

我見有巴打話出面Z9R 無貨應該可以疊埋心水出Q70T

我自己房用，駁電腦用，可能用耐左，用左12年聽慣左，冇咩特別

有興趣

巴打介唔介意講邊度買

我買行貨呀，step巴請教下，想知道q70t，q80t同q95t既分別係邊度，邊部性價比最高？
而家Samsung就考慮呢三款

通常電視過完年會唔會減價

Samsung 55Q70T
$10400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 立體聲喇叭共20W輸出

Samsung 55Q80T
$11200
有齊Q70T功能, 相比Q70T
1. 加裝了廣視角膜, 提升可視角度, 不過對比度降至4000:1
2. 加了防反光塗層
3. 改用了全陣列直下式背光, 光度700cd/m², 比Q70T高200cd/m²
4. 有local dimming功能, 分了"50"個區域控制LED燈光暗, 令黑位好D
5. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
6. 有Q-SYMPHONY功能, 配合SAMSUNG SOUNDBAR可一同出聲, 增加包圍感, 立體感

Samsung 55Q95T
$14300
有齊Q80T功能, 相比Q80T
1. 加了真緻黑技術, 增強了對比度至10000:1, 高Q80T 1倍
2. local dimming功能, 分了"120"個區域控制LED燈光暗, 令黑位好D, 分區數量比Q80T多1.2倍, 令光暗控制更加細緻精準
3. 光度1300cd/m², 比Q80T高600cd/m², 睇HDR片光位更真實
4. 喇叭數量比Q80T更多
6. 有ONE CONNECT BOX, 方便處理線材
7. 纖薄機身

唔講價錢就係q95t>q80t>q70t，啱唔啱？

打錯左55"
巴打只有以下機種可以選
Samsung 65Q70T
$15900
Samsung 65Q95T
$22800

Samsung 65Q80T沒有出行貨

唔會點減價

啱.
巴打你都係買65Q95T啦

3321巴打
AVLIFE買左65‘Q95T
25980 再sogo卡95折
送$3000超市劵+switch+掛架 4年保
扣晒贈品大約19k

係呀，我應該買呢部，唔該巴打

Q95T係暫時4K旗艦, QN系列未出之前已經係最好架啦, 雖然相比2019年Q90R都係costdown左

但我上av life個網見到佢標27980

標價同實際唔同架, 你問佢最平做幾多, 佢就會話你知

btw 低階既sony 機造工真係好垃圾

塊mon 好似痴唔實咁，撳四邊好鬆，好似就甩咁

得罪講句，仲差過大陸啲雜牌機

係咁架啦, 又唔係X9500H系列, 電視又唔會摸, 唔緊要啦~

畫質VS機殼, 我要畫質
大陸啲雜牌機那有畫質

都係

較個vesa 架嗰陣幾驚佢散

有冇咁誇張吖~

想搵個掛牆架係最貼牆
唔洗較角度 邊隻好？ thanks

有

唔知香港sony 幾時會update 變做google tv

是但啦，只係介面唔同

宜家呢個介面唔好用

簡潔唔係，實用又唔i係，唔知想點咁樣

如果筆直6000想買50吋行貨，有邊隻抵玩

咪又係開下Youtube/Netflix

咩你咁厭尖架

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. 最高支援4K60

其實有冇得較搖控google play 個制轉做開youtube

冇吖，你咁懶惰

用google tv 都唔加個youtube 制，係佢問題

有個Google Play制

同埋現在仲係Android TV，未係Google TV

想要Youtube制，請另外買個chromecast with google tv

Q70t啱啱睇睇下youtube，突然疾一疾，然後聲畫唔同步
我即刻去執行裝置維護，清完記憶體就冇事
如果大家發覺部機唔順可以去清一清

有android tv 仲買呢舊野做咩
我部apple tv 4k 都變左垃圾

巴打電視現在點？有沒有reset到

仲有個問題，我駁airpods pro , 播一陣netflix 會突然冇聲，要reconnect 先有用，但係過一陣又係咁，有冇得fix

你要粒Youtube制吖嘛大佬

電視都要用耳機

我唔是萬能，唔識搞

凌晨睇廢事嘈親啲貓貓訓覺

巴打有養貓貓？有冇相？

好可愛

巴打你最後有冇搵賣電視果位巴打？

銅鑼灣sogo avlife

本身考慮緊 55吋U80T 同 50吋 X8500H

啱啱現場睇過
覺得55吋太大
屋企位置有限
但50/49吋好似無100Hz VA Panel + HDMI2.1?

主要睇netflix 同 ps4/5

巴打其實只需要考慮你打PS5需唔需要4K120? 因為大部份平時打既GAME 4K60已經好順暢, 除非巴打玩即時FPS槍GAME

我推薦SONY 49X9500H, 雖然佢沒有HDMI 2.1, 行唔到4K120, 但係都可以行4K60或者1080P 120, 佢畫質一流, 巴打可以考慮下

Sony KD-49X9500H
$9750
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

如果唔夠BUDGET可以考慮以下機種, 都係100HZ VA PANEL, 佢都可以行4K60, 不過LOCK左唔可以行1080P 120

Sony KD-49X8500H
$7580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ 影像處理器

收到，唔該晒巴打！

視距有2.6~7m應該買咩size

65"

如果平平地買部47-50吋比老人家
想佢地睇多d youtube
三星定Lg個界面易上手d?

差不多

lg個搖控有冇youtube鍵？
三星個搖控好似冇

LG / SAMSUNG 搖控都冇youtube鍵

SONY 搖控都冇youtube鍵

水貨既65”q70t同q80t幾錢？

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
Samsung 65Q80T 水貨
$9700

送switch 即係咩
成部switch 送？

65Q95T送以下贈品
1. Nintendo Switch 主機組合+ 《Let’s Sing 2021 中文版》
2. HK$3000 超市現金券

wow 抵喎 部switch 有用喎

淨係知道android tv Netflix用 bluetooth 解像度會冇4K
我部舊android tv冇過你個問題
利申：都係airpods pro

咁65q70t都好抵

大尺寸水貨都係半價至4折到

係咪只買部先送switch 同3000

岩岩係超人店
70T $18830
送2000
一條sound bar
叫我再用 citi bank 卡 簽10000 送550
再簽尾數hsbc 5%
維番都13xxx

向下有得睇

Sony有無清Ram?

冇. 佢會自己管理RAM, 有需要時佢會自己KILL APP
巴打都可以長按REMOTE POWER制5秒REBOOT電視

55Q80T加HW-Q70T 9000S後置開心使用中
成set野簡單來講
聽歌有啲唔得要將過後置校細聲啲先得
睇戲真係J出血
聽到啲子彈係左右度飛出嚟

清完啲反應快好多

恭喜巴打, 終於都收貨了~
記得開Q-SYMPHONY

反而好多巴打要後置要+6先夠聲
巴打係HW-Q70T水貨+SWA9000S行貨?

無留意，好似無65吋，不過9000，9500都無咁粗
但係而家睇返，原來8000係IPS Panel
16000樓下究竟買邊部好

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 32分區控制LED光暗, 令黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

學到野

臨過年想清潔下電視
想請問個mon應該點樣清潔?
都痴左少少塵係上面

你嚟搞笑？支那機最基本in/out put啲嘢都唔齊 機背背板設計又好核突 你買啲7/8系仲要求啲咩

發覺好少人講LG電視
多數Samsung, sony

LG除了OLED外其他機種都係用IPS，個背光調控又差，沒什麼好討論

你去大鋪就會有好多Sales同你討論LG

因為L豬真係好垃圾 畫面無層次 調色又成pat屎咁

請問有冇巴打知道大舖 Sony 49x9500h 咩價位到？

即係LG只可考慮OLED系列，其他系列唔洗諗

對

其實OLED Panasonic同Sony都做得靚過呢個所謂嘅面板供應商

之前睇yt有條片又係聲畫唔同步
唔知關唔關事
冇留意有得清ram
同樣q70t

我用咗1個幾月，第1次清

今晚搞下佢，唔該ching
唔知80t/95t ram會唔會多d

LG CX都pat屎?

追左幾個post 發現樓豬真係好好態度
有問必答，仲要有圖解

唔清楚，我估應該差唔多

LG CX OK

應該一樣

謝謝你

間中清下都好既，不過系統應該識自己清

使用稍微沾濕的超細纖維布擦拭螢幕，再利用乾的軟布立即擦乾。 清潔時，切勿用力壓下螢幕，以免造成顯示的部份損壞。 切勿使用玻璃清潔劑、清潔皂等任何清潔劑進行LCD 螢幕的清潔工作。 切勿使用紙巾等紙類產品擦拭螢幕，以免刮傷螢幕表面。

如果唔需要4K 120HZ係咪SONY A9S好d?
LG CX有得降台徽亮度好吸引

其實Sony都有自動降台徽亮度功能

巴打要48"可以選A9S，我覺得Sony調色同埋影像處理比LG好

交易完成，買方係兩位年青有為又爽快嘅 couple，希望佢地用得愉快。

樓主無私分享，感謝！

我有幫你跟架，Mark低左每次開新post置頂埋

巴打準備入55X9500H?

今朝有其他巴打見到有興趣我即時比你TG佢地聯絡，TG好重要，因為連登冇PM功能，post一完左就通知唔到你，所以我mark低TG就可以等有興趣買既巴打可以聯絡你

我睇到你呢幾個 post 都有頂置，非常感激！請問宜家 55x9500H 宜家邊度入最優惠呢？

大鋪啦，再唔係AVlife，多商場回贈又可以用信用卡贈回贈，買完又可以去Sony度拎$800超市卷

唔等新款？

聽日去睇下邊度買，希望過年前可以收貨兼安裝埋

有咩新款

Sony今年冇48" OLED新款出

色域唔知幾時先提升到
而家得70%REC.2020

其實有97% DCI-P3都好夠做啦，70% BT.2020都已經覆蓋了大部份常用顏色，其餘只係D螢光色未有覆蓋

HDR10/DV 都係用REC.2020
怕好快唔夠用

睇下今年有冇提升囉，不過48"未必有新Panel用

新手請教

上網睇話QLED 光度同色準高，OLED 就對比度高
邊樣適合普通用家多啲

樓主推介既型號入面有無QLED 款

想買部係房床尾打機同睇NETFLIX用~

見STEP巴話 43Q60T 好~

想問下有無抵玩SOUNDBAR推薦?

旗艦QLED光度有優勢，缺點係可視角冇OLED咁好，同埋黑位同對比度未追到OLED

OLED就係畫面純黑同埋無限對比度上有優勢，缺點係會燒印，唔大適合長時間睇電視台

兩者都可以做到色準高

巴打需要幾大尺寸，預幾多budget？

Denon DHT-S216
$2030

屋企用開Sony..

過2個月入伙，想買49-55吋，$13000 上下都ok⋯

Sony KD-49X9500H
$9750
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區獨立控制LED光暗, 令黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Sony KD-55X9500H
$14450

Sony 既機邊啲係用緊QLED 技術？ 個model 睇唔出

Sony電視用triluminos display quantum dot技術，類似Samsung QLED同埋LG Nanocell技術，都係用黎提升可顯示既顏色數量

sony a9s
OLED立體感 層次感好好多

巴打你好專業

OLED 襟唔襟用？有啲人又話用得耐個display會有烘 同埋色準無QLED 咁好，係咪真係咁明顯

我只可以話佢打機需要嘅配備好齊 但要鬥畫面處理 唔係HZ1000H同A9S嗰皮 最廢係CX

有Pixel Shift同Panel Refresh降低燒印風險

如果巴打成日睇電視台，財經台，長時間打同一隻Game，就唔建議買OLED，因為可能會燒印即係烘

如果主力睇電影，Netflix，Youtube，Apple TV，藍光碟，間中打機，就建議買OLED

如果要雜食咩都睇，就買番普通LED電視

色準同OLED，QLED，LCD冇關係，全部都可以調到顏色好準

另外QLED其實只係LCD黎，只是係LCD面板後面加左Quantum量子點膜，去將藍色LED背光轉化成純度更高既白色燈光，提升顯示色域，所以QLED係唔會燒印

對，正確

係可以減少機會，不過最終都要睇電視使用習慣，日日開5-6小時財經台，咩機都死

如果主要打ps5就cx, 睇片玩碟就A9S?

一定要48”？如果唔係 又可以等多一陣 A80J同A90J真係秒殺垃圾LG CX

等多陣係咪都去到十月？

好似係5月之後

請問 budget $10k - $13k 49吋至55吋都得，係for ps5 同睇Netflix， 買 Q70t / Nano86 / X95H 邊一部比較好定有其他更好選擇？

如果廳3.3 米闊應該買幾大？55吋？
65 會唔會太大？

3.3米距離75吋啦，Budget有限就65

唔好意思，想再請教吓巴打
如果8500h 佢lock 無 1080P 120
咁要100hz VA panel 嘅作用係？
for 再低 720P 120

係丫 水加行
開左+6之後係YouTube 聽歌隻9000s會太大聲

依家 jbl bar 9.1, 其實行貨同水貨有咩分別

turn out度左屋企size, 55"放就放得落
但左邊會有1~2"比屋企雜物遮住(唔好問點解)
咁買唔買到咁大好?

X9500H

作用係睇片睇電視時畫面順暢D，少D殘影

avoutlet/compumark

咁買50"算啦

3米以上75"電視啦

Q-Symphony最平果條soundbar係咪 HW-Q60T?

Yes

電視唔跟天線, 係咪去鴨記是但買條就得?
有冇D靚線介紹黎

belden1694a 鴨記有D整好左既，2-3百蚊

小小ot
支那電視騙案層出不窮
支語同殘體字，慎入

昨天睇左，真係痴線，垃圾面板，可燃機殼，錯誤尺寸

呢部同Q70T比邊部好?
Samsung無Chromecast，係咪唔可以成部Android機駁喺電視睇?

X9000H比較好

呢個價垃圾面板都預0左
尺寸果度先o嘴
即係買1tb 手指變128gb

咦我有無睇錯。X9000H有HDMI2.1?
Sony呢代得呢部有?

65X9000H大鋪好似無減咁多/送嘢
無你個價咁平

YES, 呢代只有X9000H有HDMI2.1

優惠日期: 2021年2月1日至2月10日
專享優惠
送 HK$1,000現金購物禮券*
* 顧客必需先在網上完成產品保養登記，並需攜同發票正本及產品盒上原裝條碼本人親身到指定Sony客戶服務中心辦理有關換領贈品手續，陳列品除外(將以服務中心電腦資料作準。)

我個價係細鋪價, 沒有贈品

我果日睇成人生活55" 反而仲有多條舊貨sound bar 送

代理贈品: $1000超市禮券 + HT-RT3 Soundbar( 01/02/2021 - 10/02/2021 )* SONY HT-RT3 Soundbar 揚聲器由零售商送貨,顧客必須於購買產品後30天內進行登記(以發票日期起計算),並於指定期間前往換領中心換領.

65"冇~

不過HT-RT3都好舊, 勝在5.1好過冇

巴打可以試下去AVLIFE

我揀機果陣都有諗過買呢個，但係一google條bar 原來已經出咗4~5年就放棄咗佢，初頭仲諗住罪大信仰

琴日部65Q70T終於送到, 裝完隔左幾分鐘就有殘影
今日黎換過部唔知搞唔搞得掂

什麼殘影?

係咪未開圖像清晰度設定?

X9500H 係唔係都有 VRR ALLM...etc

沒有VRR, ALLM

連個menu都有, 試過晒reset, active motion個堆

壞機~~~

都唔知好彩定唔好彩, 水貨機有d擔心之後挨唔挨到幾年
本身預2-3年當賺左, 而家2-3分鐘就收左皮

咁真係冇計, 行貨最值錢就係呢樣, 不過天價要比多1倍幾$16000先買到
盛澤佢服務點?

幾好呀佢地so far, 反映完第2日(姐係今日)即刻換比我
但機既quality我諗佢地都控制唔到, 我係擔心呢樣

其實我都唔知係soft定hardware問題, 佢呢隻殘影唔係長時間有, Youtube某d片/黃viu個d就有, 其他就無事

如果咁嘅話 x9000h 會唔會更好？

其實ALLM=GAME MODE, X9500H都有GAME MODE
VRR只係防止快速畫面時撕裂現象, 就好像G-SYNC, FREESYNC咁
如果唔追求頂尖LCD畫質, 可以選55X9000H

***13-14K筆直, 65吋係咪Q60t好過TU8000

YES

你個壞法double image
係panel 有事

如果有滙豐卡又射晒最紅落電器度
15k就買到q70t
我上月百記買18380，扣2000coupon,銀行回1200（百記滙豐合作600，另加最紅獎賞600左右）
另送一條 雞肋sb,1tb hd,避雷拖板，多一年保（唔知依家有冇）

咁巴打今日收左機未?

都應該係只係唔係好明點解一d片有事一d無事, 意思係先開一條有事既片, 再開條無事就會變番無事

未呀陣間收, 真係要試清楚

我想問3* 水貨除左驚易壞 仲有咩大分別
因為55 Q70T個價好吸引

除了得1個月保養, 其餘沒有分別, 系統完全同行貨一樣, 有繁中英文介面, 沒有大陸APP, 有齊YOUTUBE/NETFLIX/APPLE TV, 有AIRPLAY, 日後可以正常更新

巴打新機OK嗎？

有冇邊隻soundbar 入門好用

係床仲要裝Soundbar？你掛牆？

八月先搬屋洗唔洗早啲襯有優惠買新電視 定係等Sony出埋新款先再買

等新款啦

保養係計買個日開始計，點解要提早買

其實想問下sony新款機遲早有無機會可以好似samsung咁刷rom 因為聽講幾年前既sony機連繁體都無

Sony電視不能刷rom不能轉區

否則水貨大把人買

2020前既機連繁體介面都沒有

同埋Samsung電視唔係刷rom，只係轉區域，兩地Rom其實一樣，只係因應唔同地區出番相應既功能/app

姐係要睇sony邊日解除鎖區 先可以解決水貨機問題

Sony唔係鎖區，佢用既Android TV系統係每同地區有唔同料，大陸就預裝大陸版本，美國就裝美國版，香港就裝香港版，所以唔會好似Samsung咁一個系統有齊哂D app，根據地區去隱藏，出現

根本大陸電視個Android 系統就閹左野，唔係隱藏，係直情刪除左，不過就算某D功能係隱藏左，都沒有辦法去開番出黎。我覺得可能係cut左

Sony唔似Samsung/LG咁大方可以轉區

原來係咁多謝巴打解答 姐係除非有一日sony大陸版發神經裝國際版系統 再唔係就大陸解封google 如果唔係就一日都無可能避免水機既問題

咁如果 49“ sony x9500h 應該抵玩啲？ps5其實都好難4k情況下去到120fps

最緊要其實係巴打有冇需要120fps去打機，有D巴打試過都唔係好feel到分別

我個人就建議49X9500H，55X9500H，起碼畫質容易體驗到，睇咩都會靚左

應該係啦，大陸版連Google Play Store都冇，用國內其他廠商既app store

大陸人始終同香港人唔同，我地睇Youtube，佢地睇billbill，平台，口味，習慣，興趣都唔同

香港係跟外國口味，自己系統同功能同外國版本接近一樣

其實你咁講都啱 我冇需要去到120fps去打機
同埋我比較上都係唔想打機時有窒格delay嘅情況發生
咁嘅話55q70t 同 49X9500H 相比之下
X9500H 似乎喺相似價位中 更優勝
Thanks! Step巴!!

冇4K120唔代表打機會疾，正常60fps人眼已經唔會覺得疾，當然有D專業打機撚用電腦要144hz，佢習慣左就有可能接受唔到60fps，不過一般人60fps絕對足夠

疾機通常係指30fps以下

Sony大陸版唔係鎖區 係直情大陸代工廠一條龍生產 所以佢本身基層已經係大陸版Android 而唔係用國際版改 同Samsung做法係完全相反

畀你快過我答

大家交流下姐

如果大陸解封Google 啲電視機就唔會咁平 Google收好高授權費

岩岩收左, finger crossed 暫時無事

見到有啲款開始減價 好似話新年前後最抵買

mini led係LG獨有panel 技術??
2021除左LG，其他牌子會唔會有mini led??

恭喜巴打~

Mini led絕對唔係LG獨有技術, 另外Mini led唔係PANEL技術, 係背光技術
除左LG, 大廠仲有SAMSUNG會出Mini led背光機種, 叫NEO QLED

竟然！？我去到+6都覺得好細聲喎我兩樣都係行貨，你聽歌有冇link? 定係我耳仔有問題

可能我本身間屋細
基本上一睇YouTube就會大聲個頭

我都應該唔係好大

有冇試過唔同SOUND MODE?

我係用適配模式
唔知關唔關事

大過我嗰度啦

適配模式
Q-SYMPHONY有冇出血?

聽歌唔太感覺得到
睇戲就真係好正

有時我都唔識分喺電視機問題定我問題好似早幾日講嗰個AirPlay問題，如果連「TV」嗰個，淨係喺度轉睇唔到片但顯示又可以解除連結，但如果連下面嗰個YouTubeon TV又睇到喎

嘩iPHONE咁複雜既

你聲量校到幾大？

電視25
9000S +6
之後喺YouTube聽歌就有啲拆

係，問題仲要時得時唔得咁，我都唔知究竟係我人廢問題定係部電視機有問題

我成日怕嘈到隔離 所以都係18-20左右 唔知有冇影響

舊年都係呢個時間左右買罪大

Youtube點解唔用電視個app睇？
用airplay連應該冇咁靚
同埋我airplay係喺呢度連

剛剛都今日入左罪大，意外地可以安排到年三十晚收貨同安裝，估計都唔係好多人趁呢個時間入手

係螢幕鏡像輸出連？

我係咁用，未試過其他

都多謝巴打 睇黎可以死左條心買samsung

你咁連法係自己電話做緊咩佢就做緊咩，我個種連法係youtube係電視播住，我電話可以出去whatsapp•不過我唔記得youtube有冇試過，但now隨身䏲睇就試過

其實市面上嘅面板廠都有啦 電視機面板離不開中韓台 最先搞好似係AUO吧 只係佢有頭威無尾陣 畀韓廠搶先量產咋嘛

係喎，下次試下先

你試吓用我個連法有冇同我一樣嘅問題

一年入面係咪呢兩個月買電視最抵

係，睇啱好買，有啲款隨時會斷

今晚返屋企試吓先

等你消息

正常嚟講三四月就進入最後清貨 不過今年啲電視機無乜平 可能覺得食硬你 連Promotion都特別少咁

岩岩係YouTube 睇到篇野

睇左, 有AVOUTLET

想等mini led，但之後又有咩micro led

Micro LED唔好等啦, 最快6年後先可以平民價

avoutlet唔好？

有名黃店啊嘛

用緊Samsung TU8000 + Q70T soundbar
發現原來咁低型號都有得用Q symphony

上網見話下年三星會出「qd - oled 」電視
係咪又勁過miniled 但又未去到micro led級數？

冇話唔好, 細鋪一間, OK既

用唔到架, 有冇圖先

唔知咩黎~

唔知咁樣係咪已經算係條bar同埋電視都出到聲

係呀~

實際聽落有冇分別先~

大聲左，不過好似唔可以同Atmos一齊用
諗住有Atmos用Atmos
無就q sym

有得用就長用啦.
巴打點知唔可以同DOLBY ATMOS一齊用?
恭喜巴打收靚機~

其實唔肯定，不過之前睇試機片見過有人講

請問如果距離1.3米 係咪買43吋就ok?49~50吋會唔會太大

43"啦~

[member]大鋪買左49x9500h
新年前送
$11680

信用卡回贈：$1320
贈品：
1. $800超市
2. 1TB ext. hdd
3. 防雷拖板
4. 無線keyboard mouse
5. HDMI線*3
6. 卡通杯

唔好理啦, 有Q-SYMPHONY就長開啦
電視畫質OK嗎?
SOUNDBAR滿意嗎?
係時間加後置啦~

其實幾滿意，後置唔知啲線應該要點走因為我喺房度整冇咩空間同埋插位

非常好, 都話大鋪買好架啦, 又安心, 又有信用卡回贈
贈品除左卡通杯, 其他都有用, 特別係防雷拖板
不過如果冇信用卡回贈, 就細鋪平D
SALES有冇力推LG吖?
恭喜巴打買到靚機

房用架? 房用唔洗後置啦, 應該都夠包圍感
有冇相睇下~唔要相認架

我落去前已打去問定送貨日期
目標明確

防雷拖板有用緊
送果個得4頭無咩用

都係OLED嚟 不過佢溝咗LCD嘅原理 用藍光OLED做基板 再加背光板 濾光片轉換成三原色顯示出嚟

好處就係成本相對低啲同無WRGB OLED衰退得咁快

照道理會比Mini LED勁少少 因為佢藍光係唔需要背光板直出 而Mini LED就三原色都需要經由白光轉化

結論兩者都唔可能同Micro LED匹敵就是了

今年出miniled
下年又出qd oled
點追得切
今年買左
冇可能下年又買

全藍光OLED做唔係衰退得仲快咩? 藍色壽命係最短

及時行樂就足夠力, 你係睇電視, 唔係睇技術

佢最多都係越嚟越暗咋嘛 唔會好似WRGB OLED咁衰退速度不一 因為你就算藍光衰退咗 你紅光同綠光都係用藍光溝出嚟 你唔會覺

朋友搬屋俾左部sony x70g我
佢個system唔見有google play store
有巴打知道呢個型號可以自己裝app嗎?
想裝黃viu睇

長智識了

7系無Android TV

X7000G係封閉Linux系統，唔係行Android TV系統，沒有Play Store

想問下q80 電話有冇app 可以控制？

控制咩？

電視

試下Smartthings

Thx
今日電視終於到
比班裝修師傅睇
佢哋似比我荼毒到

Smartthings可以控制電視,soundbar,電器

佢地比咩野毒到？

巴打買左邊款？幾大尺寸？

Samsung Q80T
佢個OTS好正

買咗55寸
開頭諗住座檯
後尾師傅話上到架就即刻上咗

55"?

個喇叭OK架

OTS點正法？

巴打唔係買埋HW-Q70T嗎？

可惜送唔到掛牆架

另外問定以下devices應該點駁
1. PS5
2. Soundbar
3. Switch

55"啦

我房就係咁做 55”爽

1.是但
2.eARC/ARC
3.是但

PS5 & Switch - HDMI 1&2
Soundbar - HDMI 3 (eARC)

打機果陣記得圖像模式用 遊戲mode

今日屌左部43吋x8500h
聽日送貨

聲音追縱
你丫，買埋HW-Q70T

HW-Q70T開Q-Symphony聽啦

睇post睇到好想買水貨q80T + HW-Q70T 性價比係咪算最高

係吖 10K搞掂

請問Sony 水貨係咪無HomeKit 同apple tv?

沒有

尋日蘇寧隱藏價3899買咗 HW-Q70T

新屋果邊未裝修好
裝咗電視先
之後再拎soundbar過去

冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Apple TV，冇Google Play Store

Thanks
咁迫住買行貨了

我就係用呢條片比啲師傅J

個個都新居入伙，有錢佬。

咁啱好彩咋⋯⋯

好毒

其實大陸版真心膠 純粹好似買咗個BRAVIA Monitor咁

你可以睇billbill，抖音既

同Dolby atmos 有冇關係？
冇後置都用到ots ?

冇關係，純粹Samsung獨家技術，純粹電視喇叭就可以做到，Q80T或以上都有OTS，8K型號有OTS+

如果我有埋hwq70t swa9000s 個效果會變成點

呢個價真係無得輸呀

用左Soundbar就用唔到OTS，不過Soundbar本身有3D Surround Upmix加埋可以用Q-Symphony，電視喇叭唔會完全浪費左

巴打都用緊？

都好

巴打爭你咋

我星期6係盛澤落咗訂，不過要廿幾號先有貨，好期待

期待

55"定65"定75"?

恭喜巴打 Enjoy

記得開motionflow

有冇開motionflow睇片？好順暢架

記得唔好自己開箱，等Sony師傅開，有事可以換機

如意意外 會等下5月嘅samsung neo qled

巴打可以考慮以下掛牆架

55Q80T+HW Q70T

之前好多巴打入55Q70T，之後見到Q80T減價又可以配Soundbar開Q-Symphony，即時多左好多巴打轉買Q80T

本身諗住買X9000H 用黎打PS5同睇下戲咁
但諗諗下我唔覺得PS5會做到4K 120FPS
都係貴少少買X9500H算 X9500H配DENON DHT-S216有冇問題?
但係有其他更好既選擇?

沒有問題，巴打可以去馬，X9500H畫質一流，黑位已經不錯

巴打買49"定55"?

水貨已經平咁多，比多2k買好少少唔過份呀，多謝step 巴詳盡頭po, 我揀果陣頭po比到好多有用info

Soundbar如果夠budget夠位放Sub就Sony HT-Z9F

期待新電視

諗住買55"
過年去大舖睇下先

我以為好少巴打會睇頭post，謝謝支持

小心Sales力推LG

想問問有冇43寸電視可以做倒貼晒牆 好似no gap wall mount 咁？

我會啊.諗住買活動掛牆架
諗緊55X9500H定係55A8H

43" 應用冇

LCD有一定厚度
要最貼牆就要考慮OLED
最細都48"

用咩信用卡回贈咁多？

如果少睇電視台，財經台，唔會長時間打同一隻game，可以買A8H OLED

如果雜食就X9500H

加多少少jbl bar 9.1

預設開左啦

Samsung 55Q95T都可用no gap wall mount

外國The frame有43″都可以用，不過香港沒有入43"

加多少少？？？？？？

用咩mode先？平滑定自訂先

平滑度開最高好爽

用左幾日滿意嗎？

the frame個設計根本只係用個畫框去掩飾個背光結構
要似牆紙咁痴埋牆要OLED
仲要好似L豬先做到

大mon 睇片爽到爆

Sony個Motion Flow真係做得超自然 我成日間唔使就會開盡晒佢自家啲技術J畫面

motionflow開得太大畫面會好暗

你係比較舊嘅型號？新機Motion Clarity係唔會變暗嗰喎

X85G，motionflow最高都係用「標準」

OLED我直頭唔開，因為覺得無需要用

清晰度開最少，就唔會暗

平滑度開最高

Ching請問隱藏價點樣嚟？

試咗一個鐘，都冇乜問題
你有冇試過用第1行揀airplay入去？
2種唔同的，下面係連你電視個youtube app

想問下其實Sony z9F / z9g 除左大部啲之外，技術上點樣好過其他系列既LED 機

發現係用airpods pro 先會突然冇聲，用其他聽咁耐都冇事

連唔到係個電視佢關咗airplay，入去設定開翻就得

我本身就咁問個sales幾錢
佢就話4280，之後我就打算走，
之後佢就同我講，話有時做promo，
頭唔知幾多部可以再平啲，然後check 下做唔做到
之後話有就3899呢個價比咗我
佢本身仲話可以分期

Z9F冇得賣唔講了

Z9G有720粒獨立控制光暗既全陣列LED背光，係720個zone，黑位光位可以做到非常細緻，光暈更少，而相比之下X9500H都係得48個zone做分區控光，呢個就係最主要既分別，另外Z9G峰值亮度可以高達2500-3000nits，遠遠超過HDR要求1000nits既標準，相比之下X9500H只有1150nits

Backlight Master Drive
不過呢樣野做得最好係幾年前出個部Z9D
之後個啲都已經cut cost弱化晒

Apple野係咁，要夾番自己野

買隻WF-1000XM3囉

重點：我就打算走

入呢個post 既巴打電視知識都好豐富

繼承Z9D Backlight Master Drive既就係Z9G

因為成本高，所以留番比大尺寸8K旗艦用

咁巴打點睇X9500H 同 X9500G ?
G 好似最高亮度高少少？

咁咪Z9D 仲高汁過後代？

連登呢度既資料係其他Forum例如hkepc,discuss,uwants,post76都冇咁多
人流都係連登高好多

最離譜係Z8F定唔知Z9F(個期啲命名亂到ON9, 唔知係想魚目混珠定係點)
掛Z series個名但實際技術只係X9***既技術黎，只係多人一粒X1 Ultimate processor

兩部基本上同規格，你買X9500H就可以了

4K既話係
8K既Z9H就唔同層次無得比較

係吖，就算係現在X9500H黑位都比唔上Z9D，Z9D只係輸圖像處理器爭1級，因為2016年最高階係得X1 Extreme

Z9D係2016年用黎show黑科技既，用黎打LG OLED既

其實電視機廠商好少係字面上同你講咁多 普遍人無乜興趣深入去了解 廠商亦唔會同你講佢用緊咩grade嘅面板 但BRAVIA嘅Master Series就一定係用最高級別嘅板 (級別越高 分區控光越多) 同埋Z9G呢啲係用一塊自己特製嘅網格導光器再局部控光 俗啲講 即係打孖上 比其他非Master Series嘅光暗更強 (雖然其他9系都有導光器 但Master Series嗰隻最勁就是了)

Z9F嚴重costdown版，只係X9300E水平

係Z9G

2020年Z8H已經係costdown版，得番320個zone少左一半多D

冇平我去第二度買啦

收到

另外爬過文話49吋版本無左塊膜for廣角觀看，實際大唔大影響 屋企雖細，但都叫做有分細飯廳同細客廳，隔左條走廊

呢個分區數量Sony有講過咩？我都無留意到呢個報導㖭 Miss咗 佢平時都好少提自己有幾多分區

Z9D

A1

同期既技術比較，Z9D真係CLS
唔係無出55"我會買佢唔買OLED
仲要之後先發現其實係裝得落65"
不過Z9D都成5雞幾，同3雞既55" OLED比較over budget

唔該巴打詳細講解
了解呢啲好過癮
唔怪得部機咁重

近年係多咗人玩電視機 (數據撚攻陷埋呢個陣地)

所以最先玩Spec嘅Sony近年反而開始潛水唔講嘢

你睇埋呢幅圖就會明，唔使理啲日文
佢根本就係將OLED個原理直接應用落LCD度，所以成本係非常高

咁就平$400

之前Soundbar區果邊明明講左蘇零$3900

只係大約60度角以上睇顏色會淡左

不過都有好處係對比度會高好多，因為塊廣角膜會減左3成對比度

我自己食飯都係打斜睇，一陣姐我唔介意

反而IPS果種發灰就算正面睇都有，側睇仲明顯

外國網有講

好

不過如果X9500H得48組分區 都做到呢個質素 佢自家塊導光器都幾勁

就係因為BLMD成本高，所以之後留比Z9G用

因為賣價比唔上OLED，所以2017年Sony出A1 OLED去暫時代替Z9D個旗艦位置

無計 啱啱報導仲話LGD壓低咗OLED面板嘅售價再提高20%亮度 宜家65” OLED板成本820鎂 55” 500鎂 隨時只係貴Full Array LED少少 再搞貴價LCD都嘥氣

OLED始終有burn-in呢個死症
所以都好期待micro-led技術可以帶黎啲咩突破

所以原本Samsung Display同LG Display都打算2020年停產LCD面板，因為利潤十分低，係肺炎先令到電視需求上升，先至延期

巴打用緊A1 OLED?

係

因為燒印？

Micro LED民用量產似乎唔樂觀 可能真係成本太高 我諗Mini LED同OLED會係市場活躍一段幾長嘅時間

3900係分期付款價

我有入電視個airplay位睇，一直開住的，但依家係時得時唔得

你指你係連airplay & youtube device 試一個鐘都無問題？ 咁有冇試下連tv個行？

最紅優惠果張
*分2個人卡簽, 重要銀聯+手機支付先賺盡

有冇人試過用Samsung 電視game mode 玩PS4 Fifa 開死球會有frame drop

有巴打都係咁，fifa同Samsung唔夾

屌

奇怪在於得fifa係咁，非常罕見

samsung既game mode係可以開motion plus
係咪開左motion plus咋？

應該唔關事

我自己都係透過佢啲圖理解 當然我唔係工程師 有工程師都可以再指教吓

SAMSUNG US公佈了2021年機種價錢
8K NEO QLED TV (Mini LED背光)
65QN900A - $49999
75QN900A - $69999
85QN900A - $89999

8K NEO QLED TV (Mini LED背光)
65QN800A - $34999
75QN800A - $47999
85QN800A - $64999

4K NEO QLED TV (Mini LED背光) (約792分區, 1800nits光度)
55QN90A - $17999
65QN90A - $25999
75QN90A - $34999
85QN90A - $49999

4K NEO QLED TV (Mini LED背光) (約600分區)
55QN85A - $15999
65QN85A - $21999
75QN85A - $29999
85QN85A - $44999

咁睇嚟LG隻QNED勁啲喎 聲稱2500個分區 (當然只係數字上勁)

LG隻QNED要65"起, 仲有SAMSUNG個參數未必正確, 我都係上網睇

同埋LG個local dimming algorithm以往比較差, 又低效率, 加上LG一直都力推OLED, 加上佢D QNED 都係用NANOCELL IPS, 如果佢個local dimming algorithm做得差, 效果就會GG, 所以對佢D QNED冇咩信心

最後決定左買55Q70T
今晚送到有咩要留意

想問hdmi線有咩推介，sony送既好垃圾，一用力就斷頭

行貨定水貨?
留意有冇死點, 畫面有冇花, 機身有冇花, 畫面左右顏色是否均衡之類

巴打又話用55"電視會有1~2"比屋企雜物遮住

咁講真佢OLED都係大廠中最差啦

好有記性呀ching
不過最後決定上牆
然後睇既時候拉出向右2"

LG支援度最好, HDMI 2.1全PORT有, 係輸圖像處理器, 畫面調教
同埋LG好喜歡cut cost, 現有local dimming機種竟然有用EDGE LED既, 超難接受, EDGE LED local dimming仲差過冇local dimming

我特登開追故模式睇番, 因為記得巴打個名

水貨定行貨呀? 水貨應該已經斷貨

水呀, 盛澤買, 所以唔知要check咩
一陣一個星期GG就唔係幾好......

好似話新年前番左少少貨
今晚番去等裝機試玩具

盛澤有1個月保養

但係新年前貴左喎, 巴打幾錢入手?

咁sad?
我買4980.........即刻好唔開心tim

一直有留意post, 之前八掛睇下，越睇越想換電視，水q70t 好吸引，有嘢想請教Step 兄，請問盛澤訂，會改三腳插嗎？ 搖控語音可唔可以用廣東話㗎？
另外掛牆架係落order 時喺盛澤揀埋？

哇, 就係我今晚收貨
今晚可以答哂你

貴左啦, 之前$4640, 新年搶貨先升價, 下次問左我地先或者追下POST先嘛
我都提左幾次工廠收爐停產, 最好2月尾先買

都買左咯, 又佢啦~

電源插你可以問番盛澤
掛牆架係落order時可以同盛澤揀埋, 佢之後送貨可以幫你掛埋牆
以我所知YOUTUBE可以廣東話語音, 其他唔知道
巴打最好新年後2月尾先買, 會回復正常價

早買早享受，幾日假期用新電視睇戲

Thanks Step 巴，依幾日都帶老婆落豐澤落下藥，老婆原本都話好地地電視無壞換乜9, 但我話水貨4折真係好L 抵，又大部又靚，開始怨言少咗

巴打原本用緊邊款電視?
電視無壞換乜9, 對吖
水貨係4折, 近排好多巴打入55Q80T+SOUNDBAR, 可以用Q-SYMPHONY, 畫面又比Q70T好

咁又唔係呀
我屋企果部本身都未壞
不過係27"............

用緊d 舊款43"Samsung, 想換55", 因為用iphone, 都想有airplay , 都係氹老婆換機誘因之一。依家插住chromecast 睇nba 同netflix.
想問q70t / q80t 有無內置Chromecast? 豐澤個sales 話有， 但我又記得依度巴打講過好似無

27"就要換啦, 巴打27"上55"?? 嘩保證你正到出血

係 我見佢Nano cell嘅機都側照式 真係痴×線

更何況好明顯就知自己圖像技術技不如人先齊支援做賣點

SAMSUNG冇CHROMECAST, 不過可以做到以下

諸如 Netflix 及 YouTube 的部分應用程式設有內建螢幕鏡像投影播放功能，可更為簡易在大螢幕與小螢幕之間共享播放您正在觀看的內容。
第一步：將您的設備及電視機連結至同一 Wi-Fi 網絡。
第二步：下載相容的應用程式至您的設備及電視機。
第三步：登入或建立帳戶。在您的電視機及設備使用同一帳戶登入。
第四步：打開您想要的內容，使用您的設備觀看。
第五步：輕觸 Cast 播放圖標。

岩岩問左掛牆架
問完之後覺得自己好似個白痴咁
原來如果唔係主力牆, 又要成日拉出拉入好似是唔多得的
同埋好似有2款活動架

夠力咪得

就係唔知夠唔夠力

試咗tv個行一路睇都得
睇完隔咗陣再開就連唔到，入去電視設定airplay見佢關閉咗，開翻就得
唔知係我睇完㩒熄咗定佢自己熄
下次你連唔到就入去睇下

我有即去設定睇返,無關閉到

你係冇1次連？

你係冇1次連到？

我個youtube冇tv youtube on tv嗰行

類似你咁,有時連完睇無問題,係之後有事彈左出去例如whatsapp錄音/影相,畫面就會黑mon,之後就係好似我張相咁,一直黑mon轉轉轉但佢又show係連接左架禾

呢個我好似有入電視個youtube app自己連一次先有

我買80T要過年後廿幾號先有

師兄知唔知 盛澤Q70T 55" 個價錢回落返未？

新年後再問佢地啦~

Thanks

現在仍然未, 要$4980

幾錢先?

咁要試耐啲先知，或者睇吓其他巴打有冇呢個問題
可能係手機系統同佢唔夾

43吋唔知買tu8000/tu8500/q60t好
主要睇netflix同viu
去電器鋪佢播果d示範片又唔太分到

6450, 貴咗200?不過算啦，都傾好咗

Q60T>TU8500>TU8000

主要分別係可顯示既色域多與少, 同埋光度有分別
如果多睇HDR就Q60T, TU8500
如果多睇電視台就TU8000都已經可以了

差唔多, 只貴了少許, 1月頭試過$6250

avlife 買950t要10750，不過可以用creditcard,我睇下出唔出到hsbc個張，買夠8000回600

又唔係貴好多就當佢水貨價格可升可跌，咁諗會舒服啲

加油巴打~一步到頂冇煩惱

可以咁諗, 不過你比齊錢未? 如果未有機會新年後找尾數可能會平D都唔定, 我估架咋, 因為我同佢地沒有關係, 純粹見佢多人幫襯, 正面評價冇伏先推薦比各位, 所以巴打們有D咩特別需要都要自己問番佢地, 因為我都唔知

好苦惱，又有人話jbl 9.1好聲d

JBL軟件唔係咁好, 加上又用唔到Q-SYMPHONY, 又少兩個天空反射聲道
SAMSUNG電視夾SAMSUNG SOUNDBAR最好兼容性

去咗，都要20000，回贈1000，X9500好似都係貴3xxx。其他model好多又送soundbar，又回贈多啲。
多謝師兄解答先

諗住有條嘢做下樣，有人上黎睇落pro啲

hsbc個優惠做到21號，睇下到時出唔出到卡

65X9000H都要$20000, 細鋪都係$17000冇贈品
65X9500H如果$23500跟HK$2,500現金購物禮券仲抵D

最近睇咗篇文，睇完之後又無覺得Hdmi 2.1非常重要

btw我答錯, $4800 now

4K60已經非常足夠, 開RT加靚材質貼圖仲好過劣質4K120

咁差不多啦, 貴左$100多D

邊間

未嫁，落咗少少訂咋，尾數送貨先比，我連埋sound bar, 裝機，拆舊機搬位

買左咩SOUNDBAR?

q70t, 係佢到買埋

性價比組合, 日後如果要加後置可以去豐澤買 ($890)

JBL9.1係無左右兩邊反射聲道, 天空有齊

今早已經置頂左~

冇追post,thanks樓主

水貨平一半，9千蚊唔洗就可以買55q90？
好吸引

應該唔會平到咁多
不過個香港價我係以US價X10

好失望，冇50吋以下

旗艦機黎, 邊會有43"

唔明D廠商銷售策略要將 size 綑綁 性能
D手機又係咁，要大機先有靚spec，想搵部旗艦細機都冇

因為細機賣得貴冇人買

50"都已經冇旗艦機規格
冇計LCD面板利潤太小
要細尺寸暫時要買OLED 48"

只怪香港乜撚都細，市埸細，屋又細
東亞男人又矮，J又細，fuck them all

我會買

我尋日買 55x9500h 得拖板、線材[1條 hdmi 2.0 同電視訊號線]、pokemon 水壺、浴室磅同盒曲奇餅，不過就有3000超市禮卷，其實唔知係咪任個 sales 執咩禮品俾個客?

恭喜巴打終於買番SONY比家人~

拎去火化~

恭喜巴打買到心頭好~

巴打收左55Q70T電視未?

就到屋企, 一陣先裝
不過已知係3腳頭
架就好似無野揀

你約左師傅夜晚裝機??

中伏

65q90A $25999 係香港價錢??
都勉強接受到

諗緊買43或者49吋，budget5000左右，平時都係睇下電視睇下戲睇下劇多。爬左下文，想問下性價比最高係咪Samsung TU8000/8500?
同埋有無用家可以share下Samsung TU8000/8500 既殘影問題，平時睇電視/睇戲嚴唔嚴重？
Btw個post好pro， 吸引到好多知識，多謝晒

我用美金X10咋, 唔代表日後價錢

Samsung TU8000/8500 沒有殘影問題

巴打，TU8500對比TU8000，colour係咪都差好遠？

TU8000 DCI-P3 82%
TU8500 DCI-P3 大約85-87% 因為冇數據, 只知道色域高左
Q60T DCI-P3 92%

我建議一係TU8500, 一係Q60T
TU8000同TU8500差價唔大

大家部電視睇Netflix睇得耐 左右會唔會有大細黑邊
部新買既Panasonic HZ1000有咁既問題唔知正唔正常
發現睇普通數碼電視台都有大細邊問題 不過就冇嚴重

收左
語音方面 youtube廣東話無問題
架就唔洗揀的, 最少我唔洗揀

滿意嗎?
如果要色準可以按以下設定:

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰
設定>>一般>>智能模式設定
• 智能模式 - 關
設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE
設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 對比度 - 45
• 清晰度 - 0
• 色度 - 25
• 色調 (綠/紅) - 0
• 圖像清晰度設定 - 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 色溫 - 標準
• 伽瑪 - 2.2
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

係咪畫面設定度冇用100%點對點?

已經開左擴大圖像 畫面攞盡螢幕邊位
一開頭睇冇事 兩邊都攞盡 係睇左一陣就開始走位

行近啲就見到大個邊畫面走左位 攞唔盡個螢幕

正常係唔好開16:9 擴張掃瞄

唔該曬巴打先
唔開都係咁 一樣大細邊
搵唔到巴打講既100%點對點

如果而家買X95H會唔會有d蠢?

你唔問開16:9擴張掃瞄, 佢就會點對點
再唔係試下成部機重設, 如果係起初設定畫面都發現邊位有事, 就代表要換機/維修

唔會, 有需要就買, 5月新款初出實貴, 到時你又等, 等到幾時
同埋今年SONY只係換左新圖像處理器, 其他都冇咩改善
巴打有需要就買, 呢2個星期都有5-6位巴打入X9500H

佢oled？會唔會自動走位防燒印

再唔係試下播以下片

再睇邊位有冇事

其實睇佢張圖唔係好覺有事

係oled
自動走位防燒印好似唔會令到你左右大細黑邊？
我房部LG B9開關螢幕位移比較過 冇影響到左右黑邊粗幼

諗住買埋sony 7.1 sound bar
想買好耐, 聽sales講就停産

試下播以下片

再睇邊位有冇事

聽日打去維修中心問吓

咩7.1 SOUNDBAR?? HT-Z9F?

HT-ST5000

HT-ST5000現在已唔值得買, 有好多好過佢既
就咁JBL BAR 9.1已經好過佢

個subwoofer太大擺唔落

HT-ST5000個subwoofer都唔細

叫做啱啱好lo

唔介意冇後置包圍感既話可以既, 不過要睇幾錢. 過8K就唔抵

8k幾

哇好詳細
多謝 我照set係睇得無咁攰
不過有無得較味精mode同正常mode一下就搞掂?

可以 圖像模式 直接用 標準mode 就已經味精好多

27“上55“ 4K 係咪正好多呢

係開番電視睇了
都無開過電視成年咁濟
細mon直上4k

一開頭冇事 慢慢越嚟越明顯
左邊黑櫃明顯闊過右邊

近睇光點中間條間位就係螢幕界線 睇到白色畫面攞唔曬
另一邊就攞盡冇問題

Thanks 巴打，一次解答到我兩個問題，有三腳同用到廣東話。
但架你唔使揀嘅意思係？

call 保養，你未夠14日就換機

其實係唔係屬於正常範圍

收到巴打 唔該曬

佢係固定/活動兩款
兩款佢都已經定左係邊隻, 唔洗揀型號

睇睇下原來JBL 9.1唔係好長咋wo，
先88.4cm 重短過Sony個條，
係唔知點放個後置姐

仲未有QN95啲價錢嘅唔通要壓軸先出？
Step巴記唔記得係咪QN95先會有one connect box

我諗USx10都未必得，香港食水咁深

想係房整返部43吋
請問tu8500同q60t
差一千蚊係咪值得入qled?

你試下熄咗pixel shift先
呢個功能真係會左右唔同黑邊

包膠下用咗幾日55Q80T + HW-Q70T嘅感覺先
1. 初初驚55吋會太大睇唔慣 但原來完全唔會
2. 因為忙住執屋咩settings都未校
default settings有d刺眼
求推薦settings
3. Q-symphony效果唔算真係好勁
不過比較淨電視/淨soundbar 出聲係包圍感強咗
但你話坐喺sofa聽會唔會聽得出d聲係邊度出黎又唔會
4. 總括黎講呢個組合真係物超所值
成set加埋都係1皮野咁上下

唔好意思巴打，我都琴日收貨，旦係個語音好似唔係好work ，有冇咩setting 要先較

QN95A應該同QN90A差不多價錢，只差one connect box

顯示顏色多10%，影像處理器都高一級，都值得既

SAMSUNG電視耐看畫面設定, 少味精, 長時間睇不易攰

設定>>一般>>智能模式設定
• 智能模式 - 關

設定>>圖像>>圖像模式
電影MODE

設定>>圖像>>專家設定
• 亮度 - 按自己喜好
• 對比度 - 45
• 清晰度 - 0
• 色度 - 25
• 色調 (綠/紅) - 0
• 圖像清晰度設定 - 自訂
• 模糊消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• 顫動消減 - 按自己喜好, 愈高畫面愈順暢
• LED 動態清晰 - 關, 開左畫面會閃加變暗, 沒有太大用途
• 雜訊減少 - 自動
• 局部調光 - 高
• 對比度增強器 - 關
• 色溫 - 標準
• 伽瑪 - 2.2
• 僅 RGB 模式 - 關
• 色彩範圍設定 - 自動

thx 巴打
另外想問下ps5(仲未抽到) 同soundbar駁法有無錯
ps5駁hdmi port 1
soundbar 駁hdmi port 2 (earc)

同埋
其實係咪得youtube有語音search呢個function?

PS5應該駁HDMI 4
SoundBar駁HDMI 3(eARC)

一下就搞到wor
你係youtube定部電視既語音操作?
電視要登入samsung個ac先得

我調轉咗上下
即係駁啱
thx

佢個設定我都請教過D ching 係當你係個黑色環境情況下的setting
正常你應該接受唔到
灰灰黃黃咁

你可以調光佢，另外色溫轉左標準，唔會黃

食太多味精都係失真

samsung QN85A已經係2021年最low grade果個?

電視個個，禁住粒制講野佢都係認唔到，同埋會出簡體字。youtube app入面就未試過

唔係, 仲有Q80A, Q70A, Q60A, AU7700, AU8000, AU9000系列
Q80A, Q70A, Q60A係普通QLED系列, 用埋傳統SIZE LED背光, 硬件可能跟現有Q80T, Q70T, Q60T差不多, 只係輕微升級
AU7700, AU8000, AU9000系列 取代 TU7000, TU8000, TU8500

對比x9000F， 分別大唔大？

今晚試下先
因為我自己唔係太鍾意太鮮艷同太光

X9000F 去 X9500H??
巴打用緊咩尺寸X9000F?
X9500H只係背光分區數量多左, 光暈問題少左, 另外圖像處理器升級左1級, 我覺得如果電視冇壞唔太值
本身X9000F都已經用X1 EXTREME, 已經好好
不過X9500H用左新CPU去行ANDROID TV系統, 反應快1倍, 如果你覺得介面唔夠順, 同埋播高BITRATE 4K HDR有掉幀接受唔到, 可以換

試下先囉, 反正畫面設定可以reset

咁即係要等下，主要係黑位問題. 睇片用Apple TV 多

X9000F都係用VA PANEL, 黑位應該可以接受.
不過如果巴打對黑位有極高要求, 不如等5月SONY A90J, A80J OLED, 你要預定足夠金錢, 同埋唔好成日睇電視台, 財經台, 唔好長時間打同一隻GAME, 否則有燒印風險

上次都問過你，定買部LG CX 算

但網上又話OLED 唔太適合打機

我記唔到咁多巴打名, 除非好特別又或者好活躍既
你唔好一隻GAME每次打4-5小時都OK, 換GAME玩囉
一係痴線D, X9000F用黎打機/睇電視台用, OLED專攻睇片
LG CX優點係齊HDMI 2.1, 其餘畫面處理, 調色我覺得比唔上SONY同PANASONIC
都係錢同時間既問題, 5月尾新機實貴, 現在買實抵D, 不過今年OLED進步比上年大, 特別係光度
同埋現在SONY好似燒印保養唔包了, 當人為

所以先無買OLED, 再光係唔係仲易有印

SONY有加強散熱, 好似新型號加散熱板

你覺得 mini LED 會唔會進步好多 ？

會好左, 不過黑位應該都係輸比OLED, 光度就可以秒殺OLED, MINI LED背光電視光度應該可以2000nits-3000nits

黑位有進步都好好多，成日暗位打機好多野睇唔倒.

噢....我就調轉
部機本身就無登入
都懶得開ac
youtube果度就真係體驗到方便左好多

打機記得開GAME MODE
進階對比增強器唔好開